[{"prmid": "802", "nombre": "SERGIO AGUIL\u00d3", "comite_parlamentario": "Partido Comunista - Izquierda Ciudadana", "favor": 1489, "contra": 234, "abstencion": 34, "pareo": 241, "articulo_quinto": 2, "ausencia": 306, "lealtad": 0.65, "lealtad_con_asistencia": 0.74}, {"prmid": "968", "nombre": "JENNY ALVAREZ", "comite_parlamentario": "Partido Socialista", "favor": 1817, "contra": 226, "abstencion": 31, "pareo": 25, "articulo_quinto": 0, "ausencia": 207, "lealtad": 0.79, "lealtad_con_asistencia": 0.87}, {"prmid": "923", "nombre": "PEDRO PABLO ALVAREZ-SALAMANCA", "comite_parlamentario": "Uni\u00f3n Dem\u00f3crata Independiente", "favor": 1162, "contra": 495, "abstencion": 132, "pareo": 123, "articulo_quinto": 0, "ausencia": 394, "lealtad": 0.5, "lealtad_con_asistencia": 0.61}, {"prmid": "924", "nombre": "OSVALDO ANDRADE", "comite_parlamentario": "Partido Socialista", "favor": 1854, "contra": 180, "abstencion": 29, "pareo": 57, "articulo_quinto": 3, "ausencia": 183, "lealtad": 0.8, "lealtad_con_asistencia": 0.87}, {"prmid": "969", "nombre": "CLAUDIO ARRIAGADA", "comite_parlamentario": "Partido Dem\u00f3crata Cristiano", "favor": 1796, "contra": 367, "abstencion": 27, "pareo": 14, "articulo_quinto": 0, "ausencia": 102, "lealtad": 0.78, "lealtad_con_asistencia": 0.81}, {"prmid": "925", "nombre": "PEPE AUTH", "comite_parlamentario": "Mixto e Independientes", "favor": 1920, "contra": 155, "abstencion": 29, "pareo": 97, "articulo_quinto": 2, "ausencia": 103, "lealtad": 0.83, "lealtad_con_asistencia": 0.87}, {"prmid": "811", "nombre": "RAM\u00d3N BARROS", "comite_parlamentario": "Uni\u00f3n Dem\u00f3crata Independiente", "favor": 1226, "contra": 506, "abstencion": 172, "pareo": 109, "articulo_quinto": 26, "ausencia": 267, "lealtad": 0.53, "lealtad_con_asistencia": 0.6}, {"prmid": "813", "nombre": "GERM\u00c1N BECKER", "comite_parlamentario": "Renovaci\u00f3n Nacional", "favor": 1170, "contra": 516, "abstencion": 113, "pareo": 30, "articulo_quinto": 0, "ausencia": 477, "lealtad": 0.51, "lealtad_con_asistencia": 0.64}, {"prmid": "970", "nombre": "JAIME BELLOLIO", "comite_parlamentario": "Uni\u00f3n Dem\u00f3crata Independiente", "favor": 1355, "contra": 565, "abstencion": 178, "pareo": 46, "articulo_quinto": 3, "ausencia": 159, "lealtad": 0.59, "lealtad_con_asistencia": 0.63}, {"prmid": "971", "nombre": "BERNARDO BERGER", "comite_parlamentario": "Renovaci\u00f3n Nacional", "favor": 1375, "contra": 575, "abstencion": 167, "pareo": 119, "articulo_quinto": 0, "ausencia": 70, "lealtad": 0.6, "lealtad_con_asistencia": 0.61}, {"prmid": "972", "nombre": "GABRIEL BORIC", "comite_parlamentario": "Mixto e Independientes", "favor": 1163, "contra": 598, "abstencion": 103, "pareo": 2, "articulo_quinto": 0, "ausencia": 440, "lealtad": 0.5, "lealtad_con_asistencia": 0.62}, {"prmid": "927", "nombre": "PEDRO BROWNE", "comite_parlamentario": "Mixto e Independientes", "favor": 1139, "contra": 393, "abstencion": 184, "pareo": 201, "articulo_quinto": 24, "ausencia": 365, "lealtad": 0.49, "lealtad_con_asistencia": 0.59}, {"prmid": "929", "nombre": "CRISTI\u00c1N CAMPOS", "comite_parlamentario": "Partido Por la Democracia", "favor": 1664, "contra": 199, "abstencion": 43, "pareo": 194, "articulo_quinto": 0, "ausencia": 206, "lealtad": 0.72, "lealtad_con_asistencia": 0.79}, {"prmid": "973", "nombre": "KAROL CARIOLA", "comite_parlamentario": "Partido Comunista - Izquierda Ciudadana", "favor": 1729, "contra": 292, "abstencion": 67, "pareo": 23, "articulo_quinto": 0, "ausencia": 195, "lealtad": 0.75, "lealtad_con_asistencia": 0.82}, {"prmid": "930", "nombre": "LAUTARO CARMONA", "comite_parlamentario": "Partido Comunista - Izquierda Ciudadana", "favor": 1671, "contra": 262, "abstencion": 39, "pareo": 69, "articulo_quinto": 0, "ausencia": 265, "lealtad": 0.72, "lealtad_con_asistencia": 0.82}, {"prmid": "974", "nombre": "LORETO CARVAJAL", "comite_parlamentario": "Partido Por la Democracia", "favor": 1673, "contra": 247, "abstencion": 12, "pareo": 61, "articulo_quinto": 0, "ausencia": 313, "lealtad": 0.73, "lealtad_con_asistencia": 0.84}, {"prmid": "931", "nombre": "JUAN LUIS CASTRO", "comite_parlamentario": "Partido Socialista", "favor": 1651, "contra": 206, "abstencion": 11, "pareo": 74, "articulo_quinto": 0, "ausencia": 364, "lealtad": 0.72, "lealtad_con_asistencia": 0.85}, {"prmid": "819", "nombre": "GUILLERMO CERONI", "comite_parlamentario": "Partido Por la Democracia", "favor": 1694, "contra": 173, "abstencion": 8, "pareo": 180, "articulo_quinto": 2, "ausencia": 249, "lealtad": 0.73, "lealtad_con_asistencia": 0.82}, {"prmid": "934", "nombre": "FUAD CHAHIN", "comite_parlamentario": "Partido Dem\u00f3crata Cristiano", "favor": 1695, "contra": 261, "abstencion": 90, "pareo": 45, "articulo_quinto": 2, "ausencia": 213, "lealtad": 0.74, "lealtad_con_asistencia": 0.81}, {"prmid": "977", "nombre": "MARCELO CH\u00c1VEZ", "comite_parlamentario": "Partido Dem\u00f3crata Cristiano", "favor": 1605, "contra": 275, "abstencion": 107, "pareo": 4, "articulo_quinto": 0, "ausencia": 315, "lealtad": 0.7, "lealtad_con_asistencia": 0.81}, {"prmid": "975", "nombre": "DANIELLA CICARDINI", "comite_parlamentario": "Partido Socialista", "favor": 1754, "contra": 273, "abstencion": 48, "pareo": 15, "articulo_quinto": 0, "ausencia": 216, "lealtad": 0.76, "lealtad_con_asistencia": 0.84}, {"prmid": "976", "nombre": "JUAN ANTONIO COLOMA", "comite_parlamentario": "Uni\u00f3n Dem\u00f3crata Independiente", "favor": 1272, "contra": 583, "abstencion": 182, "pareo": 81, "articulo_quinto": 0, "ausencia": 188, "lealtad": 0.55, "lealtad_con_asistencia": 0.6}, {"prmid": "933", "nombre": "ALDO CORNEJO", "comite_parlamentario": "Partido Dem\u00f3crata Cristiano", "favor": 1360, "contra": 181, "abstencion": 34, "pareo": 35, "articulo_quinto": 0, "ausencia": 696, "lealtad": 0.59, "lealtad_con_asistencia": 0.84}, {"prmid": "978", "nombre": "FELIPE DE MUSSY", "comite_parlamentario": "Uni\u00f3n Dem\u00f3crata Independiente", "favor": 1259, "contra": 546, "abstencion": 185, "pareo": 33, "articulo_quinto": 0, "ausencia": 283, "lealtad": 0.55, "lealtad_con_asistencia": 0.62}, {"prmid": "935", "nombre": "ROJO EDWARDS", "comite_parlamentario": "Mixto e Independientes", "favor": 951, "contra": 578, "abstencion": 158, "pareo": 89, "articulo_quinto": 0, "ausencia": 530, "lealtad": 0.41, "lealtad_con_asistencia": 0.54}, {"prmid": "979", "nombre": "SERGIO ESPEJO", "comite_parlamentario": "Partido Dem\u00f3crata Cristiano", "favor": 1623, "contra": 158, "abstencion": 105, "pareo": 48, "articulo_quinto": 0, "ausencia": 372, "lealtad": 0.7, "lealtad_con_asistencia": 0.84}, {"prmid": "836", "nombre": "MARCOS ESPINOSA", "comite_parlamentario": "Partido Radical Social Dem\u00f3crata", "favor": 1894, "contra": 202, "abstencion": 29, "pareo": 20, "articulo_quinto": 0, "ausencia": 161, "lealtad": 0.82, "lealtad_con_asistencia": 0.88}, {"prmid": "837", "nombre": "FIDEL ESPINOZA", "comite_parlamentario": "Partido Socialista", "favor": 1645, "contra": 169, "abstencion": 13, "pareo": 135, "articulo_quinto": 8, "ausencia": 336, "lealtad": 0.71, "lealtad_con_asistencia": 0.84}, {"prmid": "980", "nombre": "DANIEL FARCAS", "comite_parlamentario": "Partido Por la Democracia", "favor": 1678, "contra": 130, "abstencion": 35, "pareo": 207, "articulo_quinto": 0, "ausencia": 256, "lealtad": 0.73, "lealtad_con_asistencia": 0.82}, {"prmid": "839", "nombre": "RAM\u00d3N FAR\u00cdAS", "comite_parlamentario": "Partido Por la Democracia", "favor": 1720, "contra": 147, "abstencion": 62, "pareo": 110, "articulo_quinto": 0, "ausencia": 267, "lealtad": 0.75, "lealtad_con_asistencia": 0.84}, {"prmid": "981", "nombre": "MAYA FERN\u00c1NDEZ", "comite_parlamentario": "Partido Socialista", "favor": 1851, "contra": 271, "abstencion": 49, "pareo": 18, "articulo_quinto": 0, "ausencia": 117, "lealtad": 0.8, "lealtad_con_asistencia": 0.85}, {"prmid": "982", "nombre": "IV\u00c1N FLORES", "comite_parlamentario": "Partido Dem\u00f3crata Cristiano", "favor": 1591, "contra": 277, "abstencion": 65, "pareo": 175, "articulo_quinto": 0, "ausencia": 198, "lealtad": 0.69, "lealtad_con_asistencia": 0.75}, {"prmid": "983", "nombre": "IV\u00c1N FUENTES", "comite_parlamentario": "Partido Dem\u00f3crata Cristiano", "favor": 1730, "contra": 333, "abstencion": 28, "pareo": 4, "articulo_quinto": 0, "ausencia": 211, "lealtad": 0.75, "lealtad_con_asistencia": 0.83}, {"prmid": "984", "nombre": "GONZALO FUENZALIDA", "comite_parlamentario": "Renovaci\u00f3n Nacional", "favor": 1228, "contra": 557, "abstencion": 145, "pareo": 38, "articulo_quinto": 0, "ausencia": 338, "lealtad": 0.53, "lealtad_con_asistencia": 0.62}, {"prmid": "985", "nombre": "SERGIO GAHONA", "comite_parlamentario": "Uni\u00f3n Dem\u00f3crata Independiente", "favor": 1083, "contra": 445, "abstencion": 121, "pareo": 140, "articulo_quinto": 0, "ausencia": 517, "lealtad": 0.47, "lealtad_con_asistencia": 0.61}, {"prmid": "843", "nombre": "REN\u00c9 MANUEL GARC\u00cdA", "comite_parlamentario": "Renovaci\u00f3n Nacional", "favor": 1074, "contra": 425, "abstencion": 121, "pareo": 382, "articulo_quinto": 0, "ausencia": 304, "lealtad": 0.47, "lealtad_con_asistencia": 0.54}, {"prmid": "936", "nombre": "CRISTINA GIRARDI", "comite_parlamentario": "Partido Por la Democracia", "favor": 1317, "contra": 383, "abstencion": 132, "pareo": 243, "articulo_quinto": 0, "ausencia": 231, "lealtad": 0.57, "lealtad_con_asistencia": 0.63}, {"prmid": "846", "nombre": "JOAQU\u00cdN GODOY", "comite_parlamentario": "Mixto e Independientes", "favor": 756, "contra": 361, "abstencion": 107, "pareo": 66, "articulo_quinto": 0, "ausencia": 1016, "lealtad": 0.33, "lealtad_con_asistencia": 0.59}, {"prmid": "848", "nombre": "RODRIGO GONZ\u00c1LEZ", "comite_parlamentario": "Partido Por la Democracia", "favor": 1574, "contra": 260, "abstencion": 13, "pareo": 54, "articulo_quinto": 1, "ausencia": 404, "lealtad": 0.68, "lealtad_con_asistencia": 0.83}, {"prmid": "937", "nombre": "HUGO GUTI\u00c9RREZ", "comite_parlamentario": "Partido Comunista - Izquierda Ciudadana", "favor": 1592, "contra": 349, "abstencion": 46, "pareo": 27, "articulo_quinto": 0, "ausencia": 292, "lealtad": 0.69, "lealtad_con_asistencia": 0.79}, {"prmid": "938", "nombre": "ROMILIO GUTI\u00c9RREZ", "comite_parlamentario": "Uni\u00f3n Dem\u00f3crata Independiente", "favor": 1004, "contra": 354, "abstencion": 132, "pareo": 56, "articulo_quinto": 0, "ausencia": 760, "lealtad": 0.44, "lealtad_con_asistencia": 0.65}, {"prmid": "939", "nombre": "GUSTAVO HASB\u00daN", "comite_parlamentario": "Uni\u00f3n Dem\u00f3crata Independiente", "favor": 848, "contra": 376, "abstencion": 160, "pareo": 233, "articulo_quinto": 0, "ausencia": 689, "lealtad": 0.37, "lealtad_con_asistencia": 0.52}, {"prmid": "850", "nombre": "JAVIER HERN\u00c1NDEZ", "comite_parlamentario": "Uni\u00f3n Dem\u00f3crata Independiente", "favor": 1148, "contra": 404, "abstencion": 124, "pareo": 224, "articulo_quinto": 15, "ausencia": 391, "lealtad": 0.5, "lealtad_con_asistencia": 0.6}, {"prmid": "986", "nombre": "MARCELA HERNANDO", "comite_parlamentario": "Partido Radical Social Dem\u00f3crata", "favor": 1913, "contra": 254, "abstencion": 36, "pareo": 6, "articulo_quinto": 2, "ausencia": 95, "lealtad": 0.83, "lealtad_con_asistencia": 0.87}, {"prmid": "940", "nombre": "MAR\u00cdA JOS\u00c9 HOFFMANN", "comite_parlamentario": "Uni\u00f3n Dem\u00f3crata Independiente", "favor": 1055, "contra": 483, "abstencion": 195, "pareo": 211, "articulo_quinto": 0, "ausencia": 362, "lealtad": 0.46, "lealtad_con_asistencia": 0.54}, {"prmid": "1007", "nombre": "MIGUEL \u00c1NGEL ALVARADO", "comite_parlamentario": "Partido Por la Democracia", "favor": 1222, "contra": 219, "abstencion": 24, "pareo": 73, "articulo_quinto": 0, "ausencia": 768, "lealtad": 0.53, "lealtad_con_asistencia": 0.79}, {"prmid": "987", "nombre": "GIORGIO JACKSON", "comite_parlamentario": "Mixto e Independientes", "favor": 1560, "contra": 522, "abstencion": 146, "pareo": 8, "articulo_quinto": 0, "ausencia": 70, "lealtad": 0.68, "lealtad_con_asistencia": 0.7}, {"prmid": "854", "nombre": "ENRIQUE JARAMILLO", "comite_parlamentario": "Partido Por la Democracia", "favor": 1814, "contra": 153, "abstencion": 14, "pareo": 130, "articulo_quinto": 5, "ausencia": 190, "lealtad": 0.79, "lealtad_con_asistencia": 0.86}, {"prmid": "855", "nombre": "CARLOS ABEL JARPA", "comite_parlamentario": "Partido Radical Social Dem\u00f3crata", "favor": 1801, "contra": 214, "abstencion": 15, "pareo": 8, "articulo_quinto": 0, "ausencia": 268, "lealtad": 0.78, "lealtad_con_asistencia": 0.88}, {"prmid": "856", "nombre": "TUCAPEL JIM\u00c9NEZ", "comite_parlamentario": "Partido Por la Democracia", "favor": 1824, "contra": 220, "abstencion": 12, "pareo": 58, "articulo_quinto": 19, "ausencia": 173, "lealtad": 0.79, "lealtad_con_asistencia": 0.86}, {"prmid": "857", "nombre": "JOS\u00c9 ANTONIO KAST", "comite_parlamentario": "Mixto e Independientes", "favor": 891, "contra": 518, "abstencion": 109, "pareo": 17, "articulo_quinto": 0, "ausencia": 771, "lealtad": 0.39, "lealtad_con_asistencia": 0.58}, {"prmid": "988", "nombre": "FELIPE KAST", "comite_parlamentario": "Renovaci\u00f3n Nacional", "favor": 934, "contra": 462, "abstencion": 161, "pareo": 59, "articulo_quinto": 3, "ausencia": 687, "lealtad": 0.41, "lealtad_con_asistencia": 0.58}, {"prmid": "967", "nombre": "ISSA KORT", "comite_parlamentario": "Uni\u00f3n Dem\u00f3crata Independiente", "favor": 1099, "contra": 469, "abstencion": 115, "pareo": 186, "articulo_quinto": 4, "ausencia": 433, "lealtad": 0.48, "lealtad_con_asistencia": 0.59}, {"prmid": "989", "nombre": "JOAQU\u00cdN LAV\u00cdN", "comite_parlamentario": "Uni\u00f3n Dem\u00f3crata Independiente", "favor": 1145, "contra": 505, "abstencion": 137, "pareo": 0, "articulo_quinto": 2, "ausencia": 517, "lealtad": 0.5, "lealtad_con_asistencia": 0.64}, {"prmid": "941", "nombre": "LUIS LEMUS", "comite_parlamentario": "Partido Socialista", "favor": 1825, "contra": 261, "abstencion": 46, "pareo": 7, "articulo_quinto": 0, "ausencia": 167, "lealtad": 0.79, "lealtad_con_asistencia": 0.85}, {"prmid": "860", "nombre": "ROBERTO LE\u00d3N", "comite_parlamentario": "Partido Dem\u00f3crata Cristiano", "favor": 1396, "contra": 202, "abstencion": 22, "pareo": 312, "articulo_quinto": 0, "ausencia": 374, "lealtad": 0.61, "lealtad_con_asistencia": 0.72}, {"prmid": "177", "nombre": "FELIPE LETELIER", "comite_parlamentario": "Partido Por la Democracia", "favor": 1612, "contra": 173, "abstencion": 97, "pareo": 56, "articulo_quinto": 3, "ausencia": 365, "lealtad": 0.7, "lealtad_con_asistencia": 0.83}, {"prmid": "862", "nombre": "PABLO LORENZINI", "comite_parlamentario": "Partido Dem\u00f3crata Cristiano", "favor": 1278, "contra": 178, "abstencion": 122, "pareo": 262, "articulo_quinto": 0, "ausencia": 466, "lealtad": 0.55, "lealtad_con_asistencia": 0.69}, {"prmid": "942", "nombre": "JAVIER MACAYA", "comite_parlamentario": "Uni\u00f3n Dem\u00f3crata Independiente", "favor": 1240, "contra": 533, "abstencion": 186, "pareo": 102, "articulo_quinto": 1, "ausencia": 244, "lealtad": 0.54, "lealtad_con_asistencia": 0.6}, {"prmid": "863", "nombre": "ROSAURO MART\u00cdNEZ", "comite_parlamentario": "Renovaci\u00f3n Nacional", "favor": 32, "contra": 20, "abstencion": 4, "pareo": 0, "articulo_quinto": 0, "ausencia": 2250, "lealtad": 0.01, "lealtad_con_asistencia": 0.57}, {"prmid": "865", "nombre": "PATRICIO MELERO", "comite_parlamentario": "Uni\u00f3n Dem\u00f3crata Independiente", "favor": 1422, "contra": 575, "abstencion": 183, "pareo": 40, "articulo_quinto": 3, "ausencia": 83, "lealtad": 0.62, "lealtad_con_asistencia": 0.64}, {"prmid": "990", "nombre": "DANIEL MELO", "comite_parlamentario": "Partido Socialista", "favor": 1812, "contra": 242, "abstencion": 80, "pareo": 0, "articulo_quinto": 0, "ausencia": 172, "lealtad": 0.79, "lealtad_con_asistencia": 0.85}, {"prmid": "866", "nombre": "FERNANDO MEZA", "comite_parlamentario": "Partido Radical Social Dem\u00f3crata", "favor": 1419, "contra": 184, "abstencion": 11, "pareo": 418, "articulo_quinto": 2, "ausencia": 272, "lealtad": 0.62, "lealtad_con_asistencia": 0.7}, {"prmid": "991", "nombre": "VLADO MIROSEVIC", "comite_parlamentario": "Mixto e Independientes", "favor": 1331, "contra": 475, "abstencion": 84, "pareo": 2, "articulo_quinto": 1, "ausencia": 413, "lealtad": 0.58, "lealtad_con_asistencia": 0.7}, {"prmid": "944", "nombre": "ANDREA MOLINA", "comite_parlamentario": "Uni\u00f3n Dem\u00f3crata Independiente", "favor": 1178, "contra": 503, "abstencion": 189, "pareo": 214, "articulo_quinto": 0, "ausencia": 222, "lealtad": 0.51, "lealtad_con_asistencia": 0.57}, {"prmid": "867", "nombre": "CRISTI\u00c1N MONCKEBERG", "comite_parlamentario": "Renovaci\u00f3n Nacional", "favor": 1115, "contra": 569, "abstencion": 133, "pareo": 55, "articulo_quinto": 0, "ausencia": 434, "lealtad": 0.48, "lealtad_con_asistencia": 0.6}, {"prmid": "868", "nombre": "NICOL\u00c1S MONCKEBERG", "comite_parlamentario": "Renovaci\u00f3n Nacional", "favor": 1036, "contra": 544, "abstencion": 113, "pareo": 62, "articulo_quinto": 1, "ausencia": 550, "lealtad": 0.45, "lealtad_con_asistencia": 0.59}, {"prmid": "869", "nombre": "MANUEL MONSALVE", "comite_parlamentario": "Partido Socialista", "favor": 1563, "contra": 197, "abstencion": 2, "pareo": 26, "articulo_quinto": 0, "ausencia": 518, "lealtad": 0.68, "lealtad_con_asistencia": 0.87}, {"prmid": "945", "nombre": "CELSO MORALES", "comite_parlamentario": "Uni\u00f3n Dem\u00f3crata Independiente", "favor": 1222, "contra": 550, "abstencion": 131, "pareo": 82, "articulo_quinto": 0, "ausencia": 321, "lealtad": 0.53, "lealtad_con_asistencia": 0.62}, {"prmid": "992", "nombre": "JUAN ENRIQUE MORANO", "comite_parlamentario": "Partido Dem\u00f3crata Cristiano", "favor": 1644, "contra": 319, "abstencion": 89, "pareo": 5, "articulo_quinto": 0, "ausencia": 249, "lealtad": 0.71, "lealtad_con_asistencia": 0.8}, {"prmid": "874", "nombre": "CLAUDIA NOGUEIRA", "comite_parlamentario": "Uni\u00f3n Dem\u00f3crata Independiente", "favor": 1123, "contra": 465, "abstencion": 148, "pareo": 255, "articulo_quinto": 0, "ausencia": 315, "lealtad": 0.49, "lealtad_con_asistencia": 0.56}, {"prmid": "875", "nombre": "IV\u00c1N NORAMBUENA", "comite_parlamentario": "Uni\u00f3n Dem\u00f3crata Independiente", "favor": 1217, "contra": 516, "abstencion": 234, "pareo": 100, "articulo_quinto": 0, "ausencia": 239, "lealtad": 0.53, "lealtad_con_asistencia": 0.59}, {"prmid": "993", "nombre": "DANIEL N\u00da\u00d1EZ", "comite_parlamentario": "Partido Comunista - Izquierda Ciudadana", "favor": 1678, "contra": 246, "abstencion": 121, "pareo": 33, "articulo_quinto": 0, "ausencia": 228, "lealtad": 0.73, "lealtad_con_asistencia": 0.81}, {"prmid": "876", "nombre": "MARCO ANTONIO N\u00da\u00d1EZ", "comite_parlamentario": "Partido Por la Democracia", "favor": 1587, "contra": 127, "abstencion": 15, "pareo": 206, "articulo_quinto": 0, "ausencia": 371, "lealtad": 0.69, "lealtad_con_asistencia": 0.82}, {"prmid": "994", "nombre": "PAULINA N\u00da\u00d1EZ", "comite_parlamentario": "Renovaci\u00f3n Nacional", "favor": 1125, "contra": 518, "abstencion": 116, "pareo": 134, "articulo_quinto": 0, "ausencia": 413, "lealtad": 0.49, "lealtad_con_asistencia": 0.59}, {"prmid": "877", "nombre": "SERGIO OJEDA", "comite_parlamentario": "Partido Dem\u00f3crata Cristiano", "favor": 1913, "contra": 335, "abstencion": 14, "pareo": 1, "articulo_quinto": 0, "ausencia": 43, "lealtad": 0.83, "lealtad_con_asistencia": 0.85}, {"prmid": "879", "nombre": "JOS\u00c9 MIGUEL ORTIZ", "comite_parlamentario": "Partido Dem\u00f3crata Cristiano", "favor": 2118, "contra": 170, "abstencion": 9, "pareo": 0, "articulo_quinto": 1, "ausencia": 8, "lealtad": 0.92, "lealtad_con_asistencia": 0.92}, {"prmid": "880", "nombre": "CLEMIRA PACHECO", "comite_parlamentario": "Partido Socialista", "favor": 1391, "contra": 208, "abstencion": 8, "pareo": 245, "articulo_quinto": 15, "ausencia": 439, "lealtad": 0.6, "lealtad_con_asistencia": 0.75}, {"prmid": "883", "nombre": "DENISE PASCAL", "comite_parlamentario": "Partido Socialista", "favor": 1571, "contra": 215, "abstencion": 79, "pareo": 249, "articulo_quinto": 3, "ausencia": 189, "lealtad": 0.68, "lealtad_con_asistencia": 0.74}, {"prmid": "995", "nombre": "DIEGO PAULSEN", "comite_parlamentario": "Renovaci\u00f3n Nacional", "favor": 1234, "contra": 590, "abstencion": 139, "pareo": 194, "articulo_quinto": 3, "ausencia": 146, "lealtad": 0.54, "lealtad_con_asistencia": 0.57}, {"prmid": "885", "nombre": "JOS\u00c9 P\u00c9REZ", "comite_parlamentario": "Partido Radical Social Dem\u00f3crata", "favor": 1546, "contra": 189, "abstencion": 13, "pareo": 322, "articulo_quinto": 1, "ausencia": 235, "lealtad": 0.67, "lealtad_con_asistencia": 0.75}, {"prmid": "946", "nombre": "LEOPOLDO P\u00c9REZ", "comite_parlamentario": "Renovaci\u00f3n Nacional", "favor": 1371, "contra": 598, "abstencion": 176, "pareo": 43, "articulo_quinto": 2, "ausencia": 116, "lealtad": 0.59, "lealtad_con_asistencia": 0.63}, {"prmid": "996", "nombre": "JAIME PILOWSKY", "comite_parlamentario": "Partido Dem\u00f3crata Cristiano", "favor": 1835, "contra": 177, "abstencion": 73, "pareo": 14, "articulo_quinto": 0, "ausencia": 207, "lealtad": 0.8, "lealtad_con_asistencia": 0.87}, {"prmid": "997", "nombre": "ROBERTO POBLETE", "comite_parlamentario": "Partido Socialista", "favor": 1878, "contra": 297, "abstencion": 49, "pareo": 6, "articulo_quinto": 0, "ausencia": 76, "lealtad": 0.81, "lealtad_con_asistencia": 0.84}, {"prmid": "998", "nombre": "YASNA PROVOSTE", "comite_parlamentario": "Partido Dem\u00f3crata Cristiano", "favor": 1721, "contra": 366, "abstencion": 112, "pareo": 58, "articulo_quinto": 0, "ausencia": 49, "lealtad": 0.75, "lealtad_con_asistencia": 0.76}, {"prmid": "999", "nombre": "JORGE RATHGEB", "comite_parlamentario": "Renovaci\u00f3n Nacional", "favor": 1281, "contra": 572, "abstencion": 263, "pareo": 120, "articulo_quinto": 1, "ausencia": 69, "lealtad": 0.56, "lealtad_con_asistencia": 0.57}, {"prmid": "947", "nombre": "RICARDO RINC\u00d3N", "comite_parlamentario": "Partido Dem\u00f3crata Cristiano", "favor": 1638, "contra": 264, "abstencion": 79, "pareo": 37, "articulo_quinto": 0, "ausencia": 288, "lealtad": 0.71, "lealtad_con_asistencia": 0.81}, {"prmid": "948", "nombre": "GASPAR RIVAS", "comite_parlamentario": "Mixto e Independientes", "favor": 766, "contra": 322, "abstencion": 91, "pareo": 0, "articulo_quinto": 121, "ausencia": 1006, "lealtad": 0.33, "lealtad_con_asistencia": 0.59}, {"prmid": "888", "nombre": "ALBERTO ROBLES", "comite_parlamentario": "Partido Radical Social Dem\u00f3crata", "favor": 1690, "contra": 295, "abstencion": 39, "pareo": 64, "articulo_quinto": 0, "ausencia": 218, "lealtad": 0.73, "lealtad_con_asistencia": 0.81}, {"prmid": "1000", "nombre": "LUIS ROCAFULL", "comite_parlamentario": "Partido Socialista", "favor": 1856, "contra": 282, "abstencion": 15, "pareo": 0, "articulo_quinto": 0, "ausencia": 153, "lealtad": 0.8, "lealtad_con_asistencia": 0.86}, {"prmid": "891", "nombre": "KARLA RUBILAR", "comite_parlamentario": "Mixto e Independientes", "favor": 1067, "contra": 429, "abstencion": 176, "pareo": 34, "articulo_quinto": 3, "ausencia": 597, "lealtad": 0.46, "lealtad_con_asistencia": 0.62}, {"prmid": "893", "nombre": "JORGE SABAG", "comite_parlamentario": "Partido Dem\u00f3crata Cristiano", "favor": 1779, "contra": 196, "abstencion": 21, "pareo": 31, "articulo_quinto": 0, "ausencia": 279, "lealtad": 0.77, "lealtad_con_asistencia": 0.88}, {"prmid": "949", "nombre": "MARCELA SABAT", "comite_parlamentario": "Renovaci\u00f3n Nacional", "favor": 973, "contra": 374, "abstencion": 150, "pareo": 305, "articulo_quinto": 4, "ausencia": 500, "lealtad": 0.42, "lealtad_con_asistencia": 0.54}, {"prmid": "950", "nombre": "REN\u00c9 SAFFIRIO", "comite_parlamentario": "Mixto e Independientes", "favor": 1791, "contra": 421, "abstencion": 12, "pareo": 15, "articulo_quinto": 0, "ausencia": 67, "lealtad": 0.78, "lealtad_con_asistencia": 0.8}, {"prmid": "1001", "nombre": "RA\u00daL SALD\u00cdVAR", "comite_parlamentario": "Partido Socialista", "favor": 1867, "contra": 222, "abstencion": 12, "pareo": 21, "articulo_quinto": 0, "ausencia": 184, "lealtad": 0.81, "lealtad_con_asistencia": 0.88}, {"prmid": "951", "nombre": "DAVID SANDOVAL", "comite_parlamentario": "Uni\u00f3n Dem\u00f3crata Independiente", "favor": 1304, "contra": 532, "abstencion": 233, "pareo": 42, "articulo_quinto": 0, "ausencia": 195, "lealtad": 0.57, "lealtad_con_asistencia": 0.62}, {"prmid": "952", "nombre": "ALEJANDRO SANTANA", "comite_parlamentario": "Renovaci\u00f3n Nacional", "favor": 1218, "contra": 502, "abstencion": 113, "pareo": 279, "articulo_quinto": 0, "ausencia": 194, "lealtad": 0.53, "lealtad_con_asistencia": 0.58}, {"prmid": "920", "nombre": "MARCELO SCHILLING", "comite_parlamentario": "Partido Socialista", "favor": 1899, "contra": 210, "abstencion": 38, "pareo": 0, "articulo_quinto": 0, "ausencia": 159, "lealtad": 0.82, "lealtad_con_asistencia": 0.88}, {"prmid": "897", "nombre": "ALEJANDRA SEP\u00daLVEDA", "comite_parlamentario": "Mixto e Independientes", "favor": 1627, "contra": 415, "abstencion": 88, "pareo": 0, "articulo_quinto": 0, "ausencia": 176, "lealtad": 0.71, "lealtad_con_asistencia": 0.76}, {"prmid": "898", "nombre": "GABRIEL SILBER", "comite_parlamentario": "Partido Dem\u00f3crata Cristiano", "favor": 1753, "contra": 231, "abstencion": 59, "pareo": 110, "articulo_quinto": 2, "ausencia": 151, "lealtad": 0.76, "lealtad_con_asistencia": 0.81}, {"prmid": "954", "nombre": "ERNESTO SILVA", "comite_parlamentario": "Uni\u00f3n Dem\u00f3crata Independiente", "favor": 1054, "contra": 406, "abstencion": 172, "pareo": 245, "articulo_quinto": 0, "ausencia": 429, "lealtad": 0.46, "lealtad_con_asistencia": 0.56}, {"prmid": "1002", "nombre": "LEONARDO SOTO", "comite_parlamentario": "Partido Socialista", "favor": 1974, "contra": 231, "abstencion": 24, "pareo": 0, "articulo_quinto": 0, "ausencia": 77, "lealtad": 0.86, "lealtad_con_asistencia": 0.89}, {"prmid": "955", "nombre": "ARTURO SQUELLA", "comite_parlamentario": "Uni\u00f3n Dem\u00f3crata Independiente", "favor": 1292, "contra": 560, "abstencion": 224, "pareo": 6, "articulo_quinto": 3, "ausencia": 221, "lealtad": 0.56, "lealtad_con_asistencia": 0.62}, {"prmid": "902", "nombre": "JORGE TARUD", "comite_parlamentario": "Partido Por la Democracia", "favor": 1563, "contra": 160, "abstencion": 8, "pareo": 363, "articulo_quinto": 0, "ausencia": 212, "lealtad": 0.68, "lealtad_con_asistencia": 0.75}, {"prmid": "956", "nombre": "GUILLERMO TEILLIER", "comite_parlamentario": "Partido Comunista - Izquierda Ciudadana", "favor": 1749, "contra": 252, "abstencion": 92, "pareo": 9, "articulo_quinto": 2, "ausencia": 202, "lealtad": 0.76, "lealtad_con_asistencia": 0.83}, {"prmid": "957", "nombre": "V\u00cdCTOR TORRES", "comite_parlamentario": "Partido Dem\u00f3crata Cristiano", "favor": 1760, "contra": 373, "abstencion": 68, "pareo": 0, "articulo_quinto": 10, "ausencia": 95, "lealtad": 0.76, "lealtad_con_asistencia": 0.8}, {"prmid": "1003", "nombre": "RENZO TRISOTTI", "comite_parlamentario": "Uni\u00f3n Dem\u00f3crata Independiente", "favor": 1304, "contra": 546, "abstencion": 185, "pareo": 7, "articulo_quinto": 96, "ausencia": 168, "lealtad": 0.57, "lealtad_con_asistencia": 0.61}, {"prmid": "958", "nombre": "JOAQU\u00cdN TUMA", "comite_parlamentario": "Partido Por la Democracia", "favor": 1673, "contra": 115, "abstencion": 23, "pareo": 210, "articulo_quinto": 0, "ausencia": 285, "lealtad": 0.73, "lealtad_con_asistencia": 0.83}, {"prmid": "905", "nombre": "MARISOL TURRES", "comite_parlamentario": "Uni\u00f3n Dem\u00f3crata Independiente", "favor": 1105, "contra": 467, "abstencion": 143, "pareo": 47, "articulo_quinto": 0, "ausencia": 544, "lealtad": 0.48, "lealtad_con_asistencia": 0.63}, {"prmid": "906", "nombre": "JORGE ULLOA", "comite_parlamentario": "Uni\u00f3n Dem\u00f3crata Independiente", "favor": 1197, "contra": 538, "abstencion": 153, "pareo": 210, "articulo_quinto": 1, "ausencia": 207, "lealtad": 0.52, "lealtad_con_asistencia": 0.57}, {"prmid": "1004", "nombre": "CHRISTIAN UR\u00cdZAR", "comite_parlamentario": "Partido Socialista", "favor": 1443, "contra": 182, "abstencion": 35, "pareo": 0, "articulo_quinto": 0, "ausencia": 646, "lealtad": 0.63, "lealtad_con_asistencia": 0.87}, {"prmid": "908", "nombre": "IGNACIO URRUTIA", "comite_parlamentario": "Uni\u00f3n Dem\u00f3crata Independiente", "favor": 1107, "contra": 502, "abstencion": 169, "pareo": 335, "articulo_quinto": 0, "ausencia": 193, "lealtad": 0.48, "lealtad_con_asistencia": 0.52}, {"prmid": "1005", "nombre": "OSVALDO URRUTIA", "comite_parlamentario": "Uni\u00f3n Dem\u00f3crata Independiente", "favor": 1236, "contra": 522, "abstencion": 154, "pareo": 15, "articulo_quinto": 0, "ausencia": 379, "lealtad": 0.54, "lealtad_con_asistencia": 0.64}, {"prmid": "1006", "nombre": "CAMILA VALLEJO", "comite_parlamentario": "Partido Comunista - Izquierda Ciudadana", "favor": 1724, "contra": 290, "abstencion": 113, "pareo": 2, "articulo_quinto": 0, "ausencia": 177, "lealtad": 0.75, "lealtad_con_asistencia": 0.81}, {"prmid": "911", "nombre": "PATRICIO VALLESP\u00cdN", "comite_parlamentario": "Partido Dem\u00f3crata Cristiano", "favor": 1571, "contra": 182, "abstencion": 36, "pareo": 213, "articulo_quinto": 0, "ausencia": 304, "lealtad": 0.68, "lealtad_con_asistencia": 0.78}, {"prmid": "959", "nombre": "ENRIQUE VAN RYSSELBERGHE", "comite_parlamentario": "Uni\u00f3n Dem\u00f3crata Independiente", "favor": 1201, "contra": 509, "abstencion": 180, "pareo": 230, "articulo_quinto": 0, "ausencia": 186, "lealtad": 0.52, "lealtad_con_asistencia": 0.57}, {"prmid": "913", "nombre": "MARIO VENEGAS", "comite_parlamentario": "Partido Dem\u00f3crata Cristiano", "favor": 1706, "contra": 228, "abstencion": 40, "pareo": 109, "articulo_quinto": 0, "ausencia": 223, "lealtad": 0.74, "lealtad_con_asistencia": 0.82}, {"prmid": "915", "nombre": "GERM\u00c1N VERDUGO", "comite_parlamentario": "Renovaci\u00f3n Nacional", "favor": 1452, "contra": 467, "abstencion": 152, "pareo": 168, "articulo_quinto": 0, "ausencia": 67, "lealtad": 0.63, "lealtad_con_asistencia": 0.65}, {"prmid": "963", "nombre": "MAT\u00cdAS WALKER", "comite_parlamentario": "Partido Dem\u00f3crata Cristiano", "favor": 1999, "contra": 224, "abstencion": 25, "pareo": 23, "articulo_quinto": 0, "ausencia": 35, "lealtad": 0.87, "lealtad_con_asistencia": 0.88}, {"prmid": "919", "nombre": "FELIPE WARD", "comite_parlamentario": "Uni\u00f3n Dem\u00f3crata Independiente", "favor": 1202, "contra": 503, "abstencion": 157, "pareo": 184, "articulo_quinto": 2, "ausencia": 258, "lealtad": 0.52, "lealtad_con_asistencia": 0.59}]