{"date_started": "2017-12-28 13:26:10", "date_finished": "2017-12-28 13:27:27", "execution_time": "77", "description": "Lista de todos los Diputados para el per\u00edodo 2014-2018", "structure": {"type": "Dictionary", "elements": [{"type": "String", "name": "prmid", "description": ""}, {"type": "String", "name": "nombre", "description": ""}, {"type": "String", "name": "periodo", "description": ""}, {"type": "String", "name": "nacimiento", "description": ""}, {"type": "String", "name": "profesion", "description": ""}, {"type": "String", "name": "telefono", "description": ""}, {"type": "String", "name": "correo", "description": ""}, {"type": "String", "name": "comuna", "description": ""}, {"type": "String", "name": "distrito", "description": ""}, {"type": "String", "name": "region", "description": ""}, {"type": "String", "name": "periodos", "description": ""}, {"type": "String", "name": "comite_parlamentario", "description": ""}]}, "file_name": "diputados.extended.1418", "error_size": 0, "data": [{"prmid": "802", "nombre": "SERGIO AGUIL\u00d3", "periodo": "2014-2018", "nacimiento": "9 de febrero de 1953", "profesion": "Ingeniero Comercial", "telefono": "(56 + 32) 250 5917", "correo": "saguilo@congreso.cl", "comuna": "Talca", "distrito": "Distrito N\u00ba 37", "region": "VII Regi\u00f3n del Maule", "periodos": ["1990-1994", "1994-1998", "1998-2002", "2002-2006", "2006-2010", "2010-2014", "2014-2018"], "comite_parlamentario": "Partido Comunista - Izquierda Ciudadana"}, {"prmid": "968", "nombre": "JENNY ALVAREZ", "periodo": "2014-2018", "nacimiento": "30 de marzo de 1974", "profesion": "Administradora Bancaria y Contadora.", "telefono": "(56 + 32) 250 5878", "correo": "jenny.alvarez@congreso.cl", "comuna": "Ancud, Castro, Chait\u00e9n, Chonchi, Curaco De V\u00e9lez, Dalcahue, Futaleuf\u00fa, Hualaihu\u00e9, Palena, Puqueld\u00f3n, Queil\u00e9n, Quell\u00f3n, Quemchi, Quinchao", "distrito": "Distrito N\u00ba 58", "region": "X Regi\u00f3n de los Lagos", "periodos": ["2014-2018"], "comite_parlamentario": "Partido Socialista"}, {"prmid": "923", "nombre": "PEDRO PABLO ALVAREZ-SALAMANCA", "periodo": "2014-2018", "nacimiento": "18 de febrero de 1976", "profesion": "Agricultor", "telefono": "(56 + 32) 250 5911", "correo": "palvarez-salamanca@congreso.cl", "comuna": "Constituci\u00f3n, Curepto, Empedrado, Maule, Pelarco, Pencahue, Rio Claro, San Clemente, San Rafael", "distrito": "Distrito N\u00ba 38", "region": "VII Regi\u00f3n del Maule", "periodos": ["2010-2014", "2014-2018"], "comite_parlamentario": "Uni\u00f3n Dem\u00f3crata Independiente"}, {"prmid": "924", "nombre": "OSVALDO ANDRADE", "periodo": "2014-2018", "nacimiento": "2 de junio de 1953", "profesion": "Abogado", "telefono": "(56 + 32) 250 5816", "correo": "oandrade@congreso.cl", "comuna": "La Pintana, Pirque, Puente Alto, San Jos\u00e9 De Maipo", "distrito": "Distrito N\u00ba 29", "region": "RM Regi\u00f3n Metropolitana", "periodos": ["2010-2014", "2014-2018"], "comite_parlamentario": "Partido Socialista"}, {"prmid": "969", "nombre": "CLAUDIO ARRIAGADA", "periodo": "2014-2018", "nacimiento": "22 de octubre de 1955", "profesion": "Comerciante.", "telefono": "(56 + 32) 250 5458", "correo": "claudio.arriagada@congreso.cl", "comuna": "La Granja, Macul, San Joaqu\u00edn", "distrito": "Distrito N\u00ba 25", "region": "RM Regi\u00f3n Metropolitana", "periodos": ["2014-2018"], "comite_parlamentario": "Partido Dem\u00f3crata Cristiano"}, {"prmid": "925", "nombre": "PEPE AUTH", "periodo": "2014-2018", "nacimiento": "6 de marzo de 1957", "profesion": "Licenciado en Ciencias Pecuarias y Medicina Veterinaria, Estudios de Doctorado en Sociolog\u00eda, Estudios de Psicolog\u00eda", "telefono": "(56 + 32) 250 5818", "correo": "pepeauth@congreso.cl", "comuna": "Cerrillos, Estacion Central, Maip\u00fa", "distrito": "Distrito N\u00ba 20", "region": "RM Regi\u00f3n Metropolitana", "periodos": ["2010-2014", "2014-2018"], "comite_parlamentario": "Mixto e Independientes"}, {"prmid": "811", "nombre": "RAM\u00d3N BARROS", "periodo": "2014-2018", "nacimiento": "5 de marzo de 1958", "profesion": "Ingeniero Agr\u00f3nomo", "telefono": "(56 + 32) 250 5221", "correo": "jbarros@congreso.cl", "comuna": "Ch\u00e9pica, La Estrella, Litueche, Lolol, Marchigue, Nancagua, Navidad, Palmilla, Paredones, Peralillo, Pichilemu, Placilla, Pumanque, Santa Cruz", "distrito": "Distrito N\u00ba 35", "region": "VI Regi\u00f3n del Libertador Bernardo O' Higgins", "periodos": ["2002-2006", "2006-2010", "2010-2014", "2014-2018"], "comite_parlamentario": "Uni\u00f3n Dem\u00f3crata Independiente"}, {"prmid": "813", "nombre": "GERM\u00c1N BECKER", "periodo": "2014-2018", "nacimiento": "13 de marzo de 1955", "profesion": "Ingeniero Civil", "telefono": "(56 + 32) 250 5248", "correo": "gbecker@congreso.cl", "comuna": "Padre Las Casas, Temuco", "distrito": "Distrito N\u00ba 50", "region": "IX Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda", "periodos": ["2002-2006", "2006-2010", "2010-2014", "2014-2018"], "comite_parlamentario": "Renovaci\u00f3n Nacional"}, {"prmid": "970", "nombre": "JAIME BELLOLIO", "periodo": "2014-2018", "nacimiento": "29 de noviembre de 1980", "profesion": "Ingeniero Comercial", "telefono": "(56 + 32) 250 5409", "correo": "jaime.bellolio@congreso.cl", "comuna": "Buin, Calera De Tango, Paine, San Bernardo", "distrito": "Distrito N\u00ba 30", "region": "RM Regi\u00f3n Metropolitana", "periodos": ["2014-2018"], "comite_parlamentario": "Uni\u00f3n Dem\u00f3crata Independiente"}, {"prmid": "971", "nombre": "BERNARDO BERGER", "periodo": "2014-2018", "nacimiento": "4 de octubre de 1946", "profesion": "Administrador de Empresas.", "telefono": "(56 + 32) 250 5884", "correo": "bernardo.berger@congreso.cl", "comuna": "Corral, Lanco, M\u00e1fil, Mariquina, Valdivia", "distrito": "Distrito N\u00ba 53", "region": "XIV Regi\u00f3n de los R\u00edos", "periodos": ["2014-2018"], "comite_parlamentario": "Renovaci\u00f3n Nacional"}, {"prmid": "972", "nombre": "GABRIEL BORIC", "periodo": "2014-2018", "nacimiento": "11 de febrero de 1986", "profesion": "Egresado de derecho.", "telefono": "(56 + 32) 250 5838", "correo": "gabriel.boric@congreso.cl", "comuna": "Ant\u00e1rtica, Cabo De Hornos, Laguna Blanca, Natales, Porvenir, Primavera, Punta Arenas, R\u00edo Verde, San Gregorio, Timaukel, Torres Del Paine", "distrito": "Distrito N\u00ba 60", "region": "XII Regi\u00f3n de Magallanes y de la Ant\u00e1rtica Chilena", "periodos": ["2014-2018"], "comite_parlamentario": "Mixto e Independientes"}, {"prmid": "927", "nombre": "PEDRO BROWNE", "periodo": "2014-2018", "nacimiento": "29 de junio de 1972", "profesion": "Ingeniero civil", "telefono": "(56 + 32) 250 5824", "correo": "pbrowne@congreso.cl", "comuna": "Lo Espejo, Pedro Aguirre Cerda, San Miguel", "distrito": "Distrito N\u00ba 28", "region": "RM Regi\u00f3n Metropolitana", "periodos": ["2010-2014", "2014-2018"], "comite_parlamentario": "Mixto e Independientes"}, {"prmid": "929", "nombre": "CRISTI\u00c1N CAMPOS", "periodo": "2014-2018", "nacimiento": "18 de noviembre de 1972", "profesion": "Periodista , Ingeniero Comercial", "telefono": "(56 + 32) 250 5836", "correo": "ccampos@congreso.cl", "comuna": "Hualp\u00e9n, Talcahuano", "distrito": "Distrito N\u00ba 43", "region": "VIII Regi\u00f3n del B\u00edo B\u00edo", "periodos": ["2010-2014", "2014-2018"], "comite_parlamentario": "Partido Por la Democracia"}, {"prmid": "973", "nombre": "KAROL CARIOLA", "periodo": "2014-2018", "nacimiento": "1 de abril de 1987", "profesion": "Matrona.", "telefono": "(56 + 32) 250 5464", "correo": "karol.cariola@congreso.cl", "comuna": "Independencia, Recoleta", "distrito": "Distrito N\u00ba 19", "region": "RM Regi\u00f3n Metropolitana", "periodos": ["2014-2018"], "comite_parlamentario": "Partido Comunista - Izquierda Ciudadana"}, {"prmid": "930", "nombre": "LAUTARO CARMONA", "periodo": "2014-2018", "nacimiento": "26 de abril de 1952", "profesion": "Administrador P\u00fablico, Escuela de Ciencias Pol\u00edticas y Administrativas de la Universidad de Chile.", "telefono": "(56 + 32) 250 5841", "correo": "lcarmona@congreso.cl", "comuna": "Cha\u00f1aral, Copiap\u00f3, Diego De Almagro", "distrito": "Distrito N\u00ba 5", "region": "III Regi\u00f3n de Atacama", "periodos": ["2010-2014", "2014-2018"], "comite_parlamentario": "Partido Comunista - Izquierda Ciudadana"}, {"prmid": "974", "nombre": "LORETO CARVAJAL", "periodo": "2014-2018", "nacimiento": "18 de mayo de 1973", "profesion": "", "telefono": "(56 + 32) 250 5413", "correo": "loreto.carvajal@congreso.cl", "comuna": "Bulnes, Cabrero, Cobquecura, Coelemu, Ninhue, \u00d1iqu\u00e9n, Portezuelo, Quill\u00f3n, Quirihue, Ranquil, San Carlos, San Fabi\u00e1n, San Nicol\u00e1s, Treguaco, Yumbel", "distrito": "Distrito N\u00ba 42", "region": "VIII Regi\u00f3n del B\u00edo B\u00edo", "periodos": ["2014-2018"], "comite_parlamentario": "Partido Por la Democracia"}, {"prmid": "931", "nombre": "JUAN LUIS CASTRO", "periodo": "2014-2018", "nacimiento": "18 de abril de 1960", "profesion": "M\u00e9dico- Cirujano", "telefono": "(56 + 32) 250 5850", "correo": "jlcastro@congreso.cl", "comuna": "Rancagua", "distrito": "Distrito N\u00ba 32", "region": "VI Regi\u00f3n del Libertador Bernardo O' Higgins", "periodos": ["2010-2014", "2014-2018"], "comite_parlamentario": "Partido Socialista"}, {"prmid": "819", "nombre": "GUILLERMO CERONI", "periodo": "2014-2018", "nacimiento": "30 de julio de 1946", "profesion": "Abogado", "telefono": "(56 + 32) 250 5988", "correo": "gceroni@congreso.cl", "comuna": "Cauquenes, Chanco, Longav\u00ed, Parral, Pelluhue, Retiro", "distrito": "Distrito N\u00ba 40", "region": "VII Regi\u00f3n del Maule", "periodos": ["1994-1998", "1998-2002", "2002-2006", "2006-2010", "2010-2014", "2014-2018"], "comite_parlamentario": "Partido Por la Democracia"}, {"prmid": "934", "nombre": "FUAD CHAHIN", "periodo": "2014-2018", "nacimiento": "1 de diciembre de 1976", "profesion": "Abogado", "telefono": "(56 + 32) 250 5854", "correo": "fchahin@congreso.cl", "comuna": "Curacaut\u00edn, Galvarino, Lautaro, Lonquimay, Melipeuco, Perquenco, Victoria, Vilc\u00fan", "distrito": "Distrito N\u00ba 49", "region": "IX Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda", "periodos": ["2010-2014", "2014-2018"], "comite_parlamentario": "Partido Dem\u00f3crata Cristiano"}, {"prmid": "977", "nombre": "MARCELO CH\u00c1VEZ", "periodo": "2014-2018", "nacimiento": "19 de febrero de 1975", "profesion": "Licenciado en Derecho.", "telefono": "(56 + 32) 250 5376", "correo": "marcelo.chavez@congreso.cl", "comuna": "Coronel, Florida, Hualqui, Penco, Santa Juana, Tom\u00e9", "distrito": "Distrito N\u00ba 45", "region": "VIII Regi\u00f3n del B\u00edo B\u00edo", "periodos": ["2014-2018"], "comite_parlamentario": "Partido Dem\u00f3crata Cristiano"}, {"prmid": "975", "nombre": "DANIELLA CICARDINI", "periodo": "2014-2018", "nacimiento": "31 de diciembre de 1987", "profesion": "Bi\u00f3loga Marina.", "telefono": "(56 + 32) 250 5932", "correo": "daniella.cicardini@congreso.cl", "comuna": "Cha\u00f1aral, Copiap\u00f3, Diego De Almagro", "distrito": "Distrito N\u00ba 5", "region": "III Regi\u00f3n de Atacama", "periodos": ["2014-2018"], "comite_parlamentario": "Partido Socialista"}, {"prmid": "976", "nombre": "JUAN ANTONIO COLOMA", "periodo": "2014-2018", "nacimiento": "14 de marzo de 1980", "profesion": "Abogado", "telefono": "(56 + 32) 250 5827", "correo": "juanantoniocoloma@congreso.cl", "comuna": "Alhue, Curacav\u00ed, El Monte, Isla De Maipo, Mar\u00eda Pinto, Melipilla, Padre Hurtado, Pe\u00f1aflor, San Pedro, Talagante", "distrito": "Distrito N\u00ba 31", "region": "RM Regi\u00f3n Metropolitana", "periodos": ["2014-2018"], "comite_parlamentario": "Uni\u00f3n Dem\u00f3crata Independiente"}, {"prmid": "933", "nombre": "ALDO CORNEJO", "periodo": "2014-2018", "nacimiento": "19 de abril de 1955", "profesion": "Abogado", "telefono": "(56 + 32) 250 5857", "correo": "acornejo@congreso.cl", "comuna": "Isla De Pascua, Juan Fernandez, Valpara\u00edso", "distrito": "Distrito N\u00ba 13", "region": "V Regi\u00f3n de Valpara\u00edso", "periodos": ["1990-1994", "1994-1998", "1998-2002", "2010-2014", "2014-2018"], "comite_parlamentario": "Partido Dem\u00f3crata Cristiano"}, {"prmid": "978", "nombre": "FELIPE DE MUSSY", "periodo": "2014-2018", "nacimiento": "28 de septiembre de 1982", "profesion": "Ingeniero civil industrial.", "telefono": "(56 + 32) 250 5032", "correo": "fdemussy@congreso.cl", "comuna": "Fresia, Frutillar, Llanquihue, Los Muermos, Puerto Octay, Puerto Varas, Purranque, Puyehue, R\u00edo Negro", "distrito": "Distrito N\u00ba 56", "region": "X Regi\u00f3n de los Lagos", "periodos": ["2014-2018"], "comite_parlamentario": "Uni\u00f3n Dem\u00f3crata Independiente"}, {"prmid": "935", "nombre": "ROJO EDWARDS", "periodo": "2014-2018", "nacimiento": "15 de julio de 1977", "profesion": "Ingeniero Civil", "telefono": "(56 + 32) 250 5791", "correo": "rojoedwards@congreso.cl", "comuna": "Carahue, Cholchol, Freire, Nueva Imperial, Pitrufqu\u00e9n, Saavedra, Teodoro Schmidt", "distrito": "Distrito N\u00ba 51", "region": "IX Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda", "periodos": ["2010-2014", "2014-2018"], "comite_parlamentario": "Mixto e Independientes"}, {"prmid": "979", "nombre": "SERGIO ESPEJO", "periodo": "2014-2018", "nacimiento": "15 de marzo de 1967", "profesion": "Abogado.", "telefono": "(56 + 32) 250 5372", "correo": "sergio.espejo@congreso.cl", "comuna": "Ch\u00e9pica, La Estrella, Litueche, Lolol, Marchigue, Nancagua, Navidad, Palmilla, Paredones, Peralillo, Pichilemu, Placilla, Pumanque, Santa Cruz", "distrito": "Distrito N\u00ba 35", "region": "VI Regi\u00f3n del Libertador Bernardo O' Higgins", "periodos": ["2014-2018"], "comite_parlamentario": "Partido Dem\u00f3crata Cristiano"}, {"prmid": "836", "nombre": "MARCOS ESPINOSA", "periodo": "2014-2018", "nacimiento": "27 de octubre de 1962", "profesion": "Licenciado en Educaci\u00f3n, Profesor de Historia y Geograf\u00eda", "telefono": "(56 + 32) 250 5362", "correo": "mespinosa@congreso.cl", "comuna": "Calama, Mar\u00eda Elena, Ollague, San Pedro De Atacama, Tocopilla", "distrito": "Distrito N\u00ba 3", "region": "II Regi\u00f3n de Antofagasta", "periodos": ["2006-2010", "2010-2014", "2014-2018"], "comite_parlamentario": "Partido Radical Social Dem\u00f3crata"}, {"prmid": "837", "nombre": "FIDEL ESPINOZA", "periodo": "2014-2018", "nacimiento": "24 de enero de 1970", "profesion": "Profesor de Estado en historia y geograf\u00eda, licenciado en educaci\u00f3n", "telefono": "(56 + 32) 250 5271", "correo": "fespinoza@congreso.cl", "comuna": "Fresia, Frutillar, Llanquihue, Los Muermos, Puerto Octay, Puerto Varas, Purranque, Puyehue, R\u00edo Negro", "distrito": "Distrito N\u00ba 56", "region": "X Regi\u00f3n de los Lagos", "periodos": ["2002-2006", "2006-2010", "2010-2014", "2014-2018"], "comite_parlamentario": "Partido Socialista"}, {"prmid": "980", "nombre": "DANIEL FARCAS", "periodo": "2014-2018", "nacimiento": "2 de noviembre de 1963", "profesion": "", "telefono": "(56 + 32) 250 5482", "correo": "daniel.farcas@congreso.cl", "comuna": "Conchal\u00ed, Huechuraba, Renca", "distrito": "Distrito N\u00ba 17", "region": "RM Regi\u00f3n Metropolitana", "periodos": ["2014-2018"], "comite_parlamentario": "Partido Por la Democracia"}, {"prmid": "839", "nombre": "RAM\u00d3N FAR\u00cdAS", "periodo": "2014-2018", "nacimiento": "23 de agosto de 1955", "profesion": "Actor", "telefono": "(56 + 32) 250 5394", "correo": "rfarias@congreso.cl", "comuna": "La Granja, Macul, San Joaqu\u00edn", "distrito": "Distrito N\u00ba 25", "region": "RM Regi\u00f3n Metropolitana", "periodos": ["2006-2010", "2010-2014", "2014-2018"], "comite_parlamentario": "Partido Por la Democracia"}, {"prmid": "981", "nombre": "MAYA FERN\u00c1NDEZ", "periodo": "2014-2018", "nacimiento": "27 de septiembre de 1971", "profesion": "Bi\u00f3loga y Medico Veterinaria.", "telefono": "(56 + 32) 250 5484", "correo": "maya.fernandez@congreso.cl", "comuna": "\u00d1u\u00f1oa, Providencia", "distrito": "Distrito N\u00ba 21", "region": "RM Regi\u00f3n Metropolitana", "periodos": ["2014-2018"], "comite_parlamentario": "Partido Socialista"}, {"prmid": "982", "nombre": "IV\u00c1N FLORES", "periodo": "2014-2018", "nacimiento": "15 de junio de 1955", "profesion": "M\u00e9dico veterinario, con especializaci\u00f3n en Desarrollo Social", "telefono": "(56 + 32) 250 5865", "correo": "ivan.flores@congreso.cl", "comuna": "Corral, Lanco, M\u00e1fil, Mariquina, Valdivia", "distrito": "Distrito N\u00ba 53", "region": "XIV Regi\u00f3n de los R\u00edos", "periodos": ["2014-2018"], "comite_parlamentario": "Partido Dem\u00f3crata Cristiano"}, {"prmid": "983", "nombre": "IV\u00c1N FUENTES", "periodo": "2014-2018", "nacimiento": "24 de julio de 1967", "profesion": "Pescador Artesanal", "telefono": "(56 + 32) 250 5391", "correo": "ivan.fuentes@congreso.cl", "comuna": "Ays\u00e9n, Chile Chico, Cisnes, Cochrane, Coyhaique, Guaitecas, Lago Verde, O'Higgins, R\u00edo Iba\u00f1ez, Tortel", "distrito": "Distrito N\u00ba 59", "region": "XI Regi\u00f3n de Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo", "periodos": ["2014-2018"], "comite_parlamentario": "Partido Dem\u00f3crata Cristiano"}, {"prmid": "984", "nombre": "GONZALO FUENZALIDA", "periodo": "2014-2018", "nacimiento": "18 de junio de 1973", "profesion": "Abogado.", "telefono": "(56 + 32) 250 5467", "correo": "gonzalo.fuenzalida@congreso.cl", "comuna": "Futrono, La Uni\u00f3n, Lago Ranco, Los Lagos, Paillaco, Panguipulli, R\u00edo Bueno", "distrito": "Distrito N\u00ba 54", "region": "XIV Regi\u00f3n de los R\u00edos", "periodos": ["2014-2018"], "comite_parlamentario": "Renovaci\u00f3n Nacional"}, {"prmid": "985", "nombre": "SERGIO GAHONA", "periodo": "2014-2018", "nacimiento": "15 de septiembre de 1965", "profesion": "Licenciado en Educaci\u00f3n., Matr\u00f3n", "telefono": "(56 + 32) 250 5344", "correo": "sergio.gahona@congreso.cl", "comuna": "Andacollo, La Higuera, La Serena, Paihuano, Vicu\u00f1a", "distrito": "Distrito N\u00ba 7", "region": "IV Regi\u00f3n de Coquimbo", "periodos": ["2014-2018"], "comite_parlamentario": "Uni\u00f3n Dem\u00f3crata Independiente"}, {"prmid": "843", "nombre": "REN\u00c9 MANUEL GARC\u00cdA", "periodo": "2014-2018", "nacimiento": "24 de mayo de 1950", "profesion": "Perito Agr\u00edcola", "telefono": "(56 + 32) 250 5877", "correo": "rmgarcia@congreso.cl", "comuna": "Cunco, Curarrehue, Gorbea, Loncoche, Puc\u00f3n, Tolt\u00e9n, Villarrica", "distrito": "Distrito N\u00ba 52", "region": "IX Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda", "periodos": ["1990-1994", "1994-1998", "1998-2002", "2002-2006", "2006-2010", "2010-2014", "2014-2018"], "comite_parlamentario": "Renovaci\u00f3n Nacional"}, {"prmid": "936", "nombre": "CRISTINA GIRARDI", "periodo": "2014-2018", "nacimiento": "9 de enero de 1962", "profesion": "Antrop\u00f3loga", "telefono": "(56 + 32) 250 5863", "correo": "cgirardi@congreso.cl", "comuna": "Cerro Navia, Lo Prado, Quinta Normal", "distrito": "Distrito N\u00ba 18", "region": "RM Regi\u00f3n Metropolitana", "periodos": ["2010-2014", "2014-2018"], "comite_parlamentario": "Partido Por la Democracia"}, {"prmid": "846", "nombre": "JOAQU\u00cdN GODOY", "periodo": "2014-2018", "nacimiento": "25 de enero de 1977", "profesion": "Ingeniero Comercial", "telefono": "(56 + 32) 250 5366", "correo": "jgodoy@congreso.cl", "comuna": "Isla De Pascua, Juan Fernandez, Valpara\u00edso", "distrito": "Distrito N\u00ba 13", "region": "V Regi\u00f3n de Valpara\u00edso", "periodos": ["2006-2010", "2010-2014", "2014-2018"], "comite_parlamentario": "Mixto e Independientes"}, {"prmid": "848", "nombre": "RODRIGO GONZ\u00c1LEZ", "periodo": "2014-2018", "nacimiento": "26 de septiembre de 1941", "profesion": "Doctorado en Filosof\u00eda y Profesor", "telefono": "(56 + 32) 250 5044", "correo": "rodrigogonzalez@congreso.cl", "comuna": "Conc\u00f3n, Vi\u00f1a Del Mar", "distrito": "Distrito N\u00ba 14", "region": "V Regi\u00f3n de Valpara\u00edso", "periodos": ["2002-2006", "2006-2010", "2010-2014", "2014-2018"], "comite_parlamentario": "Partido Por la Democracia"}, {"prmid": "937", "nombre": "HUGO GUTI\u00c9RREZ", "periodo": "2014-2018", "nacimiento": "5 de octubre de 1961", "profesion": "Abogado", "telefono": "(56 + 32) 250 5870", "correo": "hgutierrez@congreso.cl", "comuna": "Alto Hospicio, Cami\u00f1a, Colchane, Huara, Iquique, Pica, Pozo Almonte", "distrito": "Distrito N\u00ba 2", "region": "I Regi\u00f3n de Tarapac\u00e1", "periodos": ["2010-2014", "2014-2018"], "comite_parlamentario": "Partido Comunista - Izquierda Ciudadana"}, {"prmid": "938", "nombre": "ROMILIO GUTI\u00c9RREZ", "periodo": "2014-2018", "nacimiento": "17 de febrero de 1962", "profesion": "", "telefono": "(56 + 32) 250 5874", "correo": "rgutierrez@congreso.cl", "comuna": "Colb\u00fan, Linares, San Javier, Villa Alegre, Yerbas Buenas", "distrito": "Distrito N\u00ba 39", "region": "VII Regi\u00f3n del Maule", "periodos": ["2010-2014", "2014-2018"], "comite_parlamentario": "Uni\u00f3n Dem\u00f3crata Independiente"}, {"prmid": "939", "nombre": "GUSTAVO HASB\u00daN", "periodo": "2014-2018", "nacimiento": "2 de agosto de 1972", "profesion": "Periodista", "telefono": "(56 + 32) 250 5876", "correo": "ghasbun@congreso.cl", "comuna": "La Florida", "distrito": "Distrito N\u00ba 26", "region": "RM Regi\u00f3n Metropolitana", "periodos": ["2010-2014", "2014-2018"], "comite_parlamentario": "Uni\u00f3n Dem\u00f3crata Independiente"}, {"prmid": "850", "nombre": "JAVIER HERN\u00c1NDEZ", "periodo": "2014-2018", "nacimiento": "7 de agosto de 1954", "profesion": "Medicina Veterinaria", "telefono": "(56 + 32) 250 5237", "correo": "jhernandez@congreso.cl", "comuna": "Osorno, San Juan De La Costa, San Pablo", "distrito": "Distrito N\u00ba 55", "region": "X Regi\u00f3n de los Lagos", "periodos": ["2002-2006", "2006-2010", "2010-2014", "2014-2018"], "comite_parlamentario": "Uni\u00f3n Dem\u00f3crata Independiente"}, {"prmid": "986", "nombre": "MARCELA HERNANDO", "periodo": "2014-2018", "nacimiento": "12 de febrero de 1960", "profesion": "M\u00e9dico cirujano.", "telefono": "(56 + 32) 250 5788", "correo": "marcela.hernando@congreso.cl", "comuna": "Antofagasta, Mejillones, Sierra Gorda, Taltal", "distrito": "Distrito N\u00ba 4", "region": "II Regi\u00f3n de Antofagasta", "periodos": ["2014-2018"], "comite_parlamentario": "Partido Radical Social Dem\u00f3crata"}, {"prmid": "940", "nombre": "MAR\u00cdA JOS\u00c9 HOFFMANN", "periodo": "2014-2018", "nacimiento": "28 de diciembre de 1976", "profesion": "Licenciada en Ciencias Pol\u00edticas", "telefono": "(56 + 32) 250 5225", "correo": "mjhoffmann@congreso.cl", "comuna": "Algarrobo, Cartagena, Casablanca, El Quisco, El Tabo, San Antonio, Santo Domingo", "distrito": "Distrito N\u00ba 15", "region": "V Regi\u00f3n de Valpara\u00edso", "periodos": ["2010-2014", "2014-2018"], "comite_parlamentario": "Uni\u00f3n Dem\u00f3crata Independiente"}, {"prmid": "1007", "nombre": "MIGUEL \u00c1NGEL ALVARADO", "periodo": "2014-2018", "nacimiento": "10 de julio de 1961", "profesion": "M\u00e9dico Cirujano", "telefono": "(56 + 32) 250 5479", "correo": "miguelangel.alvarado@congreso.cl", "comuna": "Canela, Combarbal\u00e1, Illapel, Los Vilos, Monte Patria, Punitaqui, Salamanca", "distrito": "Distrito N\u00ba 9", "region": "IV Regi\u00f3n de Coquimbo", "periodos": ["2014-2018"], "comite_parlamentario": "Partido Por la Democracia"}, {"prmid": "987", "nombre": "GIORGIO JACKSON", "periodo": "2014-2018", "nacimiento": "6 de febrero de 1987", "profesion": "Ingeniero Civil Industrial.", "telefono": "(56 + 32) 250 5886", "correo": "giorgio.jackson@congreso.cl", "comuna": "Santiago", "distrito": "Distrito N\u00ba 22", "region": "RM Regi\u00f3n Metropolitana", "periodos": ["2014-2018"], "comite_parlamentario": "Mixto e Independientes"}, {"prmid": "854", "nombre": "ENRIQUE JARAMILLO", "periodo": "2014-2018", "nacimiento": "11 de julio de 1937", "profesion": "Economista Bancario y Agricultor", "telefono": "(56 + 32) 250 5825", "correo": "ejaramil@congreso.cl", "comuna": "Futrono, La Uni\u00f3n, Lago Ranco, Los Lagos, Paillaco, Panguipulli, R\u00edo Bueno", "distrito": "Distrito N\u00ba 54", "region": "XIV Regi\u00f3n de los R\u00edos", "periodos": ["1998-2002", "2002-2006", "2006-2010", "2010-2014", "2014-2018"], "comite_parlamentario": "Partido Por la Democracia"}, {"prmid": "855", "nombre": "CARLOS ABEL JARPA", "periodo": "2014-2018", "nacimiento": "24 de noviembre de 1944", "profesion": "M\u00e9dico Oftalm\u00f3logo", "telefono": "(56 + 32) 250 5954", "correo": "cjarpa@congreso.cl", "comuna": "Chill\u00e1n, Chill\u00e1n Viejo, Coihueco, El Carmen, Pemuco, Pinto, San Ignacio, Yungay", "distrito": "Distrito N\u00ba 41", "region": "VIII Regi\u00f3n del B\u00edo B\u00edo", "periodos": ["1998-2002", "2002-2006", "2006-2010", "2010-2014", "2014-2018"], "comite_parlamentario": "Partido Radical Social Dem\u00f3crata"}, {"prmid": "856", "nombre": "TUCAPEL JIM\u00c9NEZ", "periodo": "2014-2018", "nacimiento": "1 de septiembre de 1962", "profesion": "Ingeniero de Ejecuci\u00f3n El\u00e9ctrico", "telefono": "(56 + 32) 250 5397", "correo": "tjimenez@congreso.cl", "comuna": "El Bosque, La Cisterna, San Ram\u00f3n", "distrito": "Distrito N\u00ba 27", "region": "RM Regi\u00f3n Metropolitana", "periodos": ["2006-2010", "2010-2014", "2014-2018"], "comite_parlamentario": "Partido Por la Democracia"}, {"prmid": "857", "nombre": "JOS\u00c9 ANTONIO KAST", "periodo": "2014-2018", "nacimiento": "18 de enero de 1966", "profesion": "Abogado", "telefono": "(56 + 32) 250 5239", "correo": "jkast@congreso.cl", "comuna": "La Reina, Pe\u00f1alol\u00e9n", "distrito": "Distrito N\u00ba 24", "region": "RM Regi\u00f3n Metropolitana", "periodos": ["2002-2006", "2006-2010", "2010-2014", "2014-2018"], "comite_parlamentario": "Mixto e Independientes"}, {"prmid": "988", "nombre": "FELIPE KAST", "periodo": "2014-2018", "nacimiento": "9 de junio de 1977", "profesion": "Ingeniero Comercial, con Menci\u00f3n en Econom\u00eda.", "telefono": "(56 + 32) 250 5308", "correo": "felipe.kast@congreso.cl", "comuna": "Santiago", "distrito": "Distrito N\u00ba 22", "region": "RM Regi\u00f3n Metropolitana", "periodos": ["2014-2018"], "comite_parlamentario": "Renovaci\u00f3n Nacional"}, {"prmid": "967", "nombre": "ISSA KORT", "periodo": "2014-2018", "nacimiento": "9 de mayo de 1980", "profesion": "Historiador.", "telefono": "(56 + 32) 250 5953", "correo": "ikort@congreso.cl", "comuna": "Rancagua", "distrito": "Distrito N\u00ba 32", "region": "VI Regi\u00f3n del Libertador Bernardo O' Higgins", "periodos": ["2010-2014", "2014-2018"], "comite_parlamentario": "Uni\u00f3n Dem\u00f3crata Independiente"}, {"prmid": "989", "nombre": "JOAQU\u00cdN LAV\u00cdN", "periodo": "2014-2018", "nacimiento": "25 de mayo de 1979", "profesion": "Licenciado en Administraci\u00f3n y Direcci\u00f3n de Empresas.", "telefono": "(56 + 32) 250 5436", "correo": "joaquin.lavin@congreso.cl", "comuna": "Cerrillos, Estacion Central, Maip\u00fa", "distrito": "Distrito N\u00ba 20", "region": "RM Regi\u00f3n Metropolitana", "periodos": ["2014-2018"], "comite_parlamentario": "Uni\u00f3n Dem\u00f3crata Independiente"}, {"prmid": "941", "nombre": "LUIS LEMUS", "periodo": "2014-2018", "nacimiento": "23 de diciembre de 1961", "profesion": "Profesor de Estado", "telefono": "(56 + 32) 250 5891", "correo": "llemus@congreso.cl", "comuna": "Canela, Combarbal\u00e1, Illapel, Los Vilos, Monte Patria, Punitaqui, Salamanca", "distrito": "Distrito N\u00ba 9", "region": "IV Regi\u00f3n de Coquimbo", "periodos": ["2010-2014", "2014-2018"], "comite_parlamentario": "Partido Socialista"}, {"prmid": "860", "nombre": "ROBERTO LE\u00d3N", "periodo": "2014-2018", "nacimiento": "11 de febrero de 1951", "profesion": "Abogado", "telefono": "(56 + 32) 250 5294", "correo": "rleon@congreso.cl", "comuna": "Curico, Huala\u00f1\u00e9, Licant\u00e9n, Molina, Rauco, Romeral, Sagrada Familia, Teno, Vichuqu\u00e9n", "distrito": "Distrito N\u00ba 36", "region": "VII Regi\u00f3n del Maule", "periodos": ["1994-1998", "1998-2002", "2006-2010", "2010-2014", "2014-2018"], "comite_parlamentario": "Partido Dem\u00f3crata Cristiano"}, {"prmid": "177", "nombre": "FELIPE LETELIER", "periodo": "2014-2018", "nacimiento": "11 de mayo de 1956", "profesion": "T\u00e9cnico agr\u00edcola.", "telefono": "(56 + 32) 250 5904", "correo": "felipe.letelier@congreso.cl", "comuna": "Codegua, Coinco, Coltauco, Do\u00f1ihue, Graneros, Machal\u00ed, Malloa, Mostazal, Olivar, Quinta De Tilcoco, Rengo, Requ\u00ednoa", "distrito": "Distrito N\u00ba 33", "region": "VI Regi\u00f3n del Libertador Bernardo O' Higgins", "periodos": ["1994-1998", "1998-2002", "2002-2006", "2014-2018"], "comite_parlamentario": "Partido Por la Democracia"}, {"prmid": "862", "nombre": "PABLO LORENZINI", "periodo": "2014-2018", "nacimiento": "25 de octubre de 1949", "profesion": "Ingeniero Comercial y Contador Auditor", "telefono": "(56 + 32) 250 5793", "correo": "plorenzi@congreso.cl", "comuna": "Constituci\u00f3n, Curepto, Empedrado, Maule, Pelarco, Pencahue, Rio Claro, San Clemente, San Rafael", "distrito": "Distrito N\u00ba 38", "region": "VII Regi\u00f3n del Maule", "periodos": ["1998-2002", "2002-2006", "2006-2010", "2010-2014", "2014-2018"], "comite_parlamentario": "Partido Dem\u00f3crata Cristiano"}, {"prmid": "942", "nombre": "JAVIER MACAYA", "periodo": "2014-2018", "nacimiento": "11 de noviembre de 1978", "profesion": "Abogado", "telefono": "(56 + 32) 250 5894", "correo": "jmacaya@congreso.cl", "comuna": "Chimbarongo, Las Cabras, Peumo, Pichidegua, San Fernando, San Vicente", "distrito": "Distrito N\u00ba 34", "region": "VI Regi\u00f3n del Libertador Bernardo O' Higgins", "periodos": ["2010-2014", "2014-2018"], "comite_parlamentario": "Uni\u00f3n Dem\u00f3crata Independiente"}, {"prmid": "863", "nombre": "ROSAURO MART\u00cdNEZ", "periodo": "2014-2018", "nacimiento": "11 de noviembre de 1950", "profesion": "Agricultor", "telefono": "(56 + 32) 250 5910", "correo": "romar@congreso.cl", "comuna": "Chill\u00e1n, Chill\u00e1n Viejo, Coihueco, El Carmen, Pemuco, Pinto, San Ignacio, Yungay", "distrito": "Distrito N\u00ba 41", "region": "VIII Regi\u00f3n del B\u00edo B\u00edo", "periodos": ["1994-1998", "1998-2002", "2002-2006", "2006-2010", "2010-2014", "2014-2018"], "comite_parlamentario": "Renovaci\u00f3n Nacional"}, {"prmid": "865", "nombre": "PATRICIO MELERO", "periodo": "2014-2018", "nacimiento": "19 de junio de 1956", "profesion": "Ingeniero Agr\u00f3nomo", "telefono": "(56 + 32) 250 5944", "correo": "pmelero@congreso.cl", "comuna": "Pudahuel, Quilicura, Colina, Lampa, Tiltil", "distrito": "Distrito N\u00ba 16", "region": "RM Regi\u00f3n Metropolitana", "periodos": ["1990-1994", "1994-1998", "1998-2002", "2002-2006", "2006-2010", "2010-2014", "2014-2018"], "comite_parlamentario": "Uni\u00f3n Dem\u00f3crata Independiente"}, {"prmid": "990", "nombre": "DANIEL MELO", "periodo": "2014-2018", "nacimiento": "18 de febrero de 1979", "profesion": "Soci\u00f3logo", "telefono": "(56 + 32) 250 5945", "correo": "daniel.melo@congreso.cl", "comuna": "El Bosque, La Cisterna, San Ram\u00f3n", "distrito": "Distrito N\u00ba 27", "region": "RM Regi\u00f3n Metropolitana", "periodos": ["2014-2018"], "comite_parlamentario": "Partido Socialista"}, {"prmid": "866", "nombre": "FERNANDO MEZA", "periodo": "2014-2018", "nacimiento": "14 de julio de 1946", "profesion": "M\u00e9dico Cirujano", "telefono": "(56 + 32) 250 5281", "correo": "fmeza@congreso.cl", "comuna": "Cunco, Curarrehue, Gorbea, Loncoche, Puc\u00f3n, Tolt\u00e9n, Villarrica", "distrito": "Distrito N\u00ba 52", "region": "IX Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda", "periodos": ["2002-2006", "2006-2010", "2010-2014", "2014-2018"], "comite_parlamentario": "Partido Radical Social Dem\u00f3crata"}, {"prmid": "991", "nombre": "VLADO MIROSEVIC", "periodo": "2014-2018", "nacimiento": "23 de mayo de 1987", "profesion": "Cientista Pol\u00edtico.", "telefono": "(56 + 32) 250 5941", "correo": "vlado.mirosevic@congreso.cl", "comuna": "Arica, Camarones, General Lagos, Putre", "distrito": "Distrito N\u00ba 1", "region": "XV Regi\u00f3n Arica y Parinacota", "periodos": ["2014-2018"], "comite_parlamentario": "Mixto e Independientes"}, {"prmid": "944", "nombre": "ANDREA MOLINA", "periodo": "2014-2018", "nacimiento": "28 de marzo de 1970", "profesion": "", "telefono": "(56 + 32) 250 5235", "correo": "amolina@congreso.cl", "comuna": "Cabildo, Calera, Hijuelas, La Cruz, La Ligua, Nogales, Papudo, Petorca, Puchuncav\u00ed, Quillota, Quintero, Zapallar", "distrito": "Distrito N\u00ba 10", "region": "V Regi\u00f3n de Valpara\u00edso", "periodos": ["2010-2014", "2014-2018"], "comite_parlamentario": "Uni\u00f3n Dem\u00f3crata Independiente"}, {"prmid": "867", "nombre": "CRISTI\u00c1N MONCKEBERG", "periodo": "2014-2018", "nacimiento": "12 de mayo de 1968", "profesion": "Abogado", "telefono": "(56 + 32) 250 5368", "correo": "cmonckeberg@congreso.cl", "comuna": "Las Condes, Lo Barnechea, Vitacura", "distrito": "Distrito N\u00ba 23", "region": "RM Regi\u00f3n Metropolitana", "periodos": ["2006-2010", "2010-2014", "2014-2018"], "comite_parlamentario": "Renovaci\u00f3n Nacional"}, {"prmid": "868", "nombre": "NICOL\u00c1S MONCKEBERG", "periodo": "2014-2018", "nacimiento": "31 de julio de 1973", "profesion": "Abogado", "telefono": "(56 + 32) 250 5252", "correo": "nmonckeberg@congreso.cl", "comuna": "Cerro Navia, Lo Prado, Quinta Normal", "distrito": "Distrito N\u00ba 18", "region": "RM Regi\u00f3n Metropolitana", "periodos": ["2002-2006", "2006-2010", "2010-2014", "2014-2018"], "comite_parlamentario": "Renovaci\u00f3n Nacional"}, {"prmid": "869", "nombre": "MANUEL MONSALVE", "periodo": "2014-2018", "nacimiento": "9 de julio de 1965", "profesion": "M\u00e9dico Cirujano, Mag\u00edster(c) en Gobierno y Gerencia P\u00fablica", "telefono": "(56 + 32) 250 5432", "correo": "mmonsalve@congreso.cl", "comuna": "Arauco, Ca\u00f1ete, Contulmo, Curanilahue, Lebu, Los Alamos, Lota, Tir\u00faa", "distrito": "Distrito N\u00ba 46", "region": "VIII Regi\u00f3n del B\u00edo B\u00edo", "periodos": ["2006-2010", "2010-2014", "2014-2018"], "comite_parlamentario": "Partido Socialista"}, {"prmid": "945", "nombre": "CELSO MORALES", "periodo": "2014-2018", "nacimiento": "10 de julio de 1957", "profesion": "Profesor de Educaci\u00f3n B\u00e1sica en la Pontificia Universidad Cat\u00f3lica de Chile", "telefono": "(56 + 32) 250 5906", "correo": "cmorales@congreso.cl", "comuna": "Curico, Huala\u00f1\u00e9, Licant\u00e9n, Molina, Rauco, Romeral, Sagrada Familia, Teno, Vichuqu\u00e9n", "distrito": "Distrito N\u00ba 36", "region": "VII Regi\u00f3n del Maule", "periodos": ["2010-2014", "2014-2018"], "comite_parlamentario": "Uni\u00f3n Dem\u00f3crata Independiente"}, {"prmid": "992", "nombre": "JUAN ENRIQUE MORANO", "periodo": "2014-2018", "nacimiento": "10 de septiembre de 1952", "profesion": "T\u00e9cnico de Procesos Industriales.", "telefono": "(56 + 32) 250 5926", "correo": "juan.morano@congreso.cl", "comuna": "Ant\u00e1rtica, Cabo De Hornos, Laguna Blanca, Natales, Porvenir, Primavera, Punta Arenas, R\u00edo Verde, San Gregorio, Timaukel, Torres Del Paine", "distrito": "Distrito N\u00ba 60", "region": "XII Regi\u00f3n de Magallanes y de la Ant\u00e1rtica Chilena", "periodos": ["2014-2018"], "comite_parlamentario": "Partido Dem\u00f3crata Cristiano"}, {"prmid": "874", "nombre": "CLAUDIA NOGUEIRA", "periodo": "2014-2018", "nacimiento": "26 de noviembre de 1969", "profesion": "Abogada", "telefono": "(56 + 32) 250 5345", "correo": "cnogueira@congreso.cl", "comuna": "Independencia, Recoleta", "distrito": "Distrito N\u00ba 19", "region": "RM Regi\u00f3n Metropolitana", "periodos": ["2006-2010", "2010-2014", "2014-2018"], "comite_parlamentario": "Uni\u00f3n Dem\u00f3crata Independiente"}, {"prmid": "875", "nombre": "IV\u00c1N NORAMBUENA", "periodo": "2014-2018", "nacimiento": "4 de septiembre de 1958", "profesion": "Ingeniero en Administraci\u00f3n", "telefono": "(56 + 32) 250 5244", "correo": "inorambuena@congreso.cl", "comuna": "Arauco, Ca\u00f1ete, Contulmo, Curanilahue, Lebu, Los Alamos, Lota, Tir\u00faa", "distrito": "Distrito N\u00ba 46", "region": "VIII Regi\u00f3n del B\u00edo B\u00edo", "periodos": ["2002-2006", "2006-2010", "2010-2014", "2014-2018"], "comite_parlamentario": "Uni\u00f3n Dem\u00f3crata Independiente"}, {"prmid": "993", "nombre": "DANIEL N\u00da\u00d1EZ", "periodo": "2014-2018", "nacimiento": "7 de enero de 1971", "profesion": "Soci\u00f3logo.", "telefono": "(56 + 32) 250 5452", "correo": "daniel.nunez@congreso.cl", "comuna": "Coquimbo, Ovalle, Rio Hurtado", "distrito": "Distrito N\u00ba 8", "region": "IV Regi\u00f3n de Coquimbo", "periodos": ["2014-2018"], "comite_parlamentario": "Partido Comunista - Izquierda Ciudadana"}, {"prmid": "876", "nombre": "MARCO ANTONIO N\u00da\u00d1EZ", "periodo": "2014-2018", "nacimiento": "2 de septiembre de 1966", "profesion": "M\u00e9dico, Doctor en Salud y Pol\u00edticas P\u00fablicas", "telefono": "(56 + 32) 250 5418", "correo": "mnunez@congreso.cl", "comuna": "Calle Larga, Catemu, Llay-Llay, Los Andes, Panquehue, Putaendo, Rinconada, San Esteban, San Felipe, Santa Mar\u00eda", "distrito": "Distrito N\u00ba 11", "region": "V Regi\u00f3n de Valpara\u00edso", "periodos": ["2006-2010", "2010-2014", "2014-2018"], "comite_parlamentario": "Partido Por la Democracia"}, {"prmid": "994", "nombre": "PAULINA N\u00da\u00d1EZ", "periodo": "2014-2018", "nacimiento": "30 de diciembre de 1982", "profesion": "Abogada.", "telefono": "(56 + 32) 250 5469", "correo": "paulina.nunez@congreso.cl", "comuna": "Antofagasta, Mejillones, Sierra Gorda, Taltal", "distrito": "Distrito N\u00ba 4", "region": "II Regi\u00f3n de Antofagasta", "periodos": ["2014-2018"], "comite_parlamentario": "Renovaci\u00f3n Nacional"}, {"prmid": "877", "nombre": "SERGIO OJEDA", "periodo": "2014-2018", "nacimiento": "12 de marzo de 1943", "profesion": "Abogado", "telefono": "(56 + 32) 250 5961", "correo": "sojeda@congreso.cl", "comuna": "Osorno, San Juan De La Costa, San Pablo", "distrito": "Distrito N\u00ba 55", "region": "X Regi\u00f3n de los Lagos", "periodos": ["1990-1994", "1994-1998", "1998-2002", "2002-2006", "2006-2010", "2010-2014", "2014-2018"], "comite_parlamentario": "Partido Dem\u00f3crata Cristiano"}, {"prmid": "879", "nombre": "JOS\u00c9 MIGUEL ORTIZ", "periodo": "2014-2018", "nacimiento": "22 de noviembre de 1941", "profesion": "Profesor de ense\u00f1anza b\u00e1sica con menci\u00f3n en Matem\u00e1ticas", "telefono": "(56 + 32) 250 5853", "correo": "jmortiz@congreso.cl", "comuna": "Chiguayante, Concepci\u00f3n, San Pedro De La Paz", "distrito": "Distrito N\u00ba 44", "region": "VIII Regi\u00f3n del B\u00edo B\u00edo", "periodos": ["1990-1994", "1994-1998", "1998-2002", "2002-2006", "2006-2010", "2010-2014", "2014-2018"], "comite_parlamentario": "Partido Dem\u00f3crata Cristiano"}, {"prmid": "880", "nombre": "CLEMIRA PACHECO", "periodo": "2014-2018", "nacimiento": "5 de mayo de 1961", "profesion": "Profesora B\u00e1sica y Diferencial", "telefono": "(56 + 32) 250 5434", "correo": "cpacheco@congreso.cl", "comuna": "Coronel, Florida, Hualqui, Penco, Santa Juana, Tom\u00e9", "distrito": "Distrito N\u00ba 45", "region": "VIII Regi\u00f3n del B\u00edo B\u00edo", "periodos": ["2006-2010", "2010-2014", "2014-2018"], "comite_parlamentario": "Partido Socialista"}, {"prmid": "883", "nombre": "DENISE PASCAL", "periodo": "2014-2018", "nacimiento": "", "profesion": "Cientista Pol\u00edtica y Dise\u00f1adora Paisajista", "telefono": "(56 + 32) 250 5438", "correo": "dpascal@congreso.cl", "comuna": "Alhue, Curacav\u00ed, El Monte, Isla De Maipo, Mar\u00eda Pinto, Melipilla, Padre Hurtado, Pe\u00f1aflor, San Pedro, Talagante", "distrito": "Distrito N\u00ba 31", "region": "RM Regi\u00f3n Metropolitana", "periodos": ["2006-2010", "2010-2014", "2014-2018"], "comite_parlamentario": "Partido Socialista"}, {"prmid": "995", "nombre": "DIEGO PAULSEN", "periodo": "2014-2018", "nacimiento": "1 de agosto de 1987", "profesion": "Abogado.", "telefono": "(56 + 32) 250 5993", "correo": "diego.paulsen@congreso.cl", "comuna": "Curacaut\u00edn, Galvarino, Lautaro, Lonquimay, Melipeuco, Perquenco, Victoria, Vilc\u00fan", "distrito": "Distrito N\u00ba 49", "region": "IX Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda", "periodos": ["2014-2018"], "comite_parlamentario": "Renovaci\u00f3n Nacional"}, {"prmid": "885", "nombre": "JOS\u00c9 P\u00c9REZ", "periodo": "2014-2018", "nacimiento": "29 de diciembre de 1940", "profesion": "T\u00e9cnico Agr\u00edcola- Perito Forestal", "telefono": "(56 + 32) 250 5982", "correo": "jperez@congreso.cl", "comuna": "Alto Biob\u00edo, Antuco, Laja, Los Angeles, Mulch\u00e9n, Nacimiento, Negrete, Quilaco, Quilleco, San Rosendo, Santa B\u00e1rbara, Tucapel", "distrito": "Distrito N\u00ba 47", "region": "VIII Regi\u00f3n del B\u00edo B\u00edo", "periodos": ["1998-2002", "2002-2006", "2006-2010", "2010-2014", "2014-2018"], "comite_parlamentario": "Partido Radical Social Dem\u00f3crata"}, {"prmid": "946", "nombre": "LEOPOLDO P\u00c9REZ", "periodo": "2014-2018", "nacimiento": "28 de marzo de 1957", "profesion": "Administrador P\u00fablico, Universidad de Chile, 1985.", "telefono": "(56 + 32) 250 5908", "correo": "lperezl@congreso.cl", "comuna": "La Pintana, Pirque, Puente Alto, San Jos\u00e9 De Maipo", "distrito": "Distrito N\u00ba 29", "region": "RM Regi\u00f3n Metropolitana", "periodos": ["2010-2014", "2014-2018"], "comite_parlamentario": "Renovaci\u00f3n Nacional"}, {"prmid": "996", "nombre": "JAIME PILOWSKY", "periodo": "2014-2018", "nacimiento": "3 de diciembre de 1965", "profesion": "Abogado.", "telefono": "(56 + 32) 250 5460", "correo": "jaime.pilowsky@congreso.cl", "comuna": "La Reina, Pe\u00f1alol\u00e9n", "distrito": "Distrito N\u00ba 24", "region": "RM Regi\u00f3n Metropolitana", "periodos": ["2014-2018"], "comite_parlamentario": "Partido Dem\u00f3crata Cristiano"}, {"prmid": "997", "nombre": "ROBERTO POBLETE", "periodo": "2014-2018", "nacimiento": "8 de enero de 1955", "profesion": "Actor.", "telefono": "(56 + 32) 250 5784", "correo": "roberto.poblete@congreso.cl", "comuna": "Alto Biob\u00edo, Antuco, Laja, Los Angeles, Mulch\u00e9n, Nacimiento, Negrete, Quilaco, Quilleco, San Rosendo, Santa B\u00e1rbara, Tucapel", "distrito": "Distrito N\u00ba 47", "region": "VIII Regi\u00f3n del B\u00edo B\u00edo", "periodos": ["2014-2018"], "comite_parlamentario": "Partido Socialista"}, {"prmid": "998", "nombre": "YASNA PROVOSTE", "periodo": "2014-2018", "nacimiento": "16 de diciembre de 1969", "profesion": "Profesora.", "telefono": "(56 + 32) 250 5411", "correo": "yasna.provoste@congreso.cl", "comuna": "Alto Del Carmen, Caldera, Freirina, Huasco, Tierra Amarilla, Vallenar", "distrito": "Distrito N\u00ba 6", "region": "III Regi\u00f3n de Atacama", "periodos": ["2014-2018"], "comite_parlamentario": "Partido Dem\u00f3crata Cristiano"}, {"prmid": "999", "nombre": "JORGE RATHGEB", "periodo": "2014-2018", "nacimiento": "28 de diciembre de 1967", "profesion": "Abogado, Post-t\u00edtulos en Comercio Exterior y Gesti\u00f3n y Desarrollo Local.", "telefono": "(56 + 32) 250 5888", "correo": "jorge.rathgeb@congreso.cl", "comuna": "Angol, Collipulli, Ercilla, Los Sauces, Lumaco, Pur\u00e9n, Renaico, Traigu\u00e9n", "distrito": "Distrito N\u00ba 48", "region": "IX Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda", "periodos": ["2014-2018"], "comite_parlamentario": "Renovaci\u00f3n Nacional"}, {"prmid": "947", "nombre": "RICARDO RINC\u00d3N", "periodo": "2014-2018", "nacimiento": "22 de marzo de 1966", "profesion": "Abogado", "telefono": "(56 + 32) 250 5913", "correo": "rrincon@congreso.cl", "comuna": "Codegua, Coinco, Coltauco, Do\u00f1ihue, Graneros, Machal\u00ed, Malloa, Mostazal, Olivar, Quinta De Tilcoco, Rengo, Requ\u00ednoa", "distrito": "Distrito N\u00ba 33", "region": "VI Regi\u00f3n del Libertador Bernardo O' Higgins", "periodos": ["1998-2002", "2010-2014", "2014-2018"], "comite_parlamentario": "Partido Dem\u00f3crata Cristiano"}, {"prmid": "948", "nombre": "GASPAR RIVAS", "periodo": "2014-2018", "nacimiento": "17 de mayo de 1978", "profesion": "Abogado", "telefono": "(56 + 32) 250 5919", "correo": "grivas@congreso.cl", "comuna": "Calle Larga, Catemu, Llay-Llay, Los Andes, Panquehue, Putaendo, Rinconada, San Esteban, San Felipe, Santa Mar\u00eda", "distrito": "Distrito N\u00ba 11", "region": "V Regi\u00f3n de Valpara\u00edso", "periodos": ["2010-2014", "2014-2018"], "comite_parlamentario": "Mixto e Independientes"}, {"prmid": "888", "nombre": "ALBERTO ROBLES", "periodo": "2014-2018", "nacimiento": "4 de octubre de 1956", "profesion": "M\u00e9dico Cirujano, Especialidad en Urolog\u00eda", "telefono": "(56 + 32) 250 5290", "correo": "arobles@congreso.cl", "comuna": "Alto Del Carmen, Caldera, Freirina, Huasco, Tierra Amarilla, Vallenar", "distrito": "Distrito N\u00ba 6", "region": "III Regi\u00f3n de Atacama", "periodos": ["2002-2006", "2006-2010", "2010-2014", "2014-2018"], "comite_parlamentario": "Partido Radical Social Dem\u00f3crata"}, {"prmid": "1000", "nombre": "LUIS ROCAFULL", "periodo": "2014-2018", "nacimiento": "17 de septiembre de 1958", "profesion": "Ingeniero en Ejecuci\u00f3n en Administraci\u00f3n.", "telefono": "(56 + 32) 250 5960", "correo": "luis.rocafull@congreso.cl", "comuna": "Arica, Camarones, General Lagos, Putre", "distrito": "Distrito N\u00ba 1", "region": "XV Regi\u00f3n Arica y Parinacota", "periodos": ["2014-2018"], "comite_parlamentario": "Partido Socialista"}, {"prmid": "891", "nombre": "KARLA RUBILAR", "periodo": "2014-2018", "nacimiento": "17 de abril de 1977", "profesion": "M\u00e9dico Cirujano", "telefono": "(56 + 32) 250 5301", "correo": "krubilar@congreso.cl", "comuna": "Conchal\u00ed, Huechuraba, Renca", "distrito": "Distrito N\u00ba 17", "region": "RM Regi\u00f3n Metropolitana", "periodos": ["2006-2010", "2010-2014", "2014-2018"], "comite_parlamentario": "Mixto e Independientes"}, {"prmid": "893", "nombre": "JORGE SABAG", "periodo": "2014-2018", "nacimiento": "26 de diciembre de 1963", "profesion": "Ingeniero civil y Abogado", "telefono": "(56 + 32) 250 5382", "correo": "jsabag@congreso.cl", "comuna": "Bulnes, Cabrero, Cobquecura, Coelemu, Ninhue, \u00d1iqu\u00e9n, Portezuelo, Quill\u00f3n, Quirihue, Ranquil, San Carlos, San Fabi\u00e1n, San Nicol\u00e1s, Treguaco, Yumbel", "distrito": "Distrito N\u00ba 42", "region": "VIII Regi\u00f3n del B\u00edo B\u00edo", "periodos": ["2006-2010", "2010-2014", "2014-2018"], "comite_parlamentario": "Partido Dem\u00f3crata Cristiano"}, {"prmid": "949", "nombre": "MARCELA SABAT", "periodo": "2014-2018", "nacimiento": "4 de abril de 1981", "profesion": "", "telefono": "(56 + 32) 250 5924", "correo": "msabat@congreso.cl", "comuna": "\u00d1u\u00f1oa, Providencia", "distrito": "Distrito N\u00ba 21", "region": "RM Regi\u00f3n Metropolitana", "periodos": ["2010-2014", "2014-2018"], "comite_parlamentario": "Renovaci\u00f3n Nacional"}, {"prmid": "950", "nombre": "REN\u00c9 SAFFIRIO", "periodo": "2014-2018", "nacimiento": "9 de octubre de 1955", "profesion": "Abogado", "telefono": "(56 + 32) 250 5930", "correo": "rsaffirio@congreso.cl", "comuna": "Padre Las Casas, Temuco", "distrito": "Distrito N\u00ba 50", "region": "IX Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda", "periodos": ["2010-2014", "2014-2018"], "comite_parlamentario": "Mixto e Independientes"}, {"prmid": "1001", "nombre": "RA\u00daL SALD\u00cdVAR", "periodo": "2014-2018", "nacimiento": "2 de junio de 1951", "profesion": "Profesor de Estado en Artes Pl\u00e1sticas.", "telefono": "(56 + 32) 250 5796", "correo": "raul.saldivar@congreso.cl", "comuna": "Andacollo, La Higuera, La Serena, Paihuano, Vicu\u00f1a", "distrito": "Distrito N\u00ba 7", "region": "IV Regi\u00f3n de Coquimbo", "periodos": ["2014-2018"], "comite_parlamentario": "Partido Socialista"}, {"prmid": "951", "nombre": "DAVID SANDOVAL", "periodo": "2014-2018", "nacimiento": "20 de octubre de 1952", "profesion": "Ge\u00f3grafo y Contador", "telefono": "(56 + 32) 250 5937", "correo": "dsandoval@congreso.cl", "comuna": "Ays\u00e9n, Chile Chico, Cisnes, Cochrane, Coyhaique, Guaitecas, Lago Verde, O'Higgins, R\u00edo Iba\u00f1ez, Tortel", "distrito": "Distrito N\u00ba 59", "region": "XI Regi\u00f3n de Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo", "periodos": ["2010-2014", "2014-2018"], "comite_parlamentario": "Uni\u00f3n Dem\u00f3crata Independiente"}, {"prmid": "952", "nombre": "ALEJANDRO SANTANA", "periodo": "2014-2018", "nacimiento": "18 de julio de 1965", "profesion": "Contador auditor, Ingeniero comercial", "telefono": "(56 + 32) 250 5938", "correo": "asantana@congreso.cl", "comuna": "Ancud, Castro, Chait\u00e9n, Chonchi, Curaco De V\u00e9lez, Dalcahue, Futaleuf\u00fa, Hualaihu\u00e9, Palena, Puqueld\u00f3n, Queil\u00e9n, Quell\u00f3n, Quemchi, Quinchao", "distrito": "Distrito N\u00ba 58", "region": "X Regi\u00f3n de los Lagos", "periodos": ["2010-2014", "2014-2018"], "comite_parlamentario": "Renovaci\u00f3n Nacional"}, {"prmid": "920", "nombre": "MARCELO SCHILLING", "periodo": "2014-2018", "nacimiento": "18 de mayo de 1949", "profesion": "", "telefono": "(56 + 32) 250 5912", "correo": "schilling@congreso.cl", "comuna": "Limache, Olmu\u00e9, Quilpu\u00e9, Villa Alemana", "distrito": "Distrito N\u00ba 12", "region": "V Regi\u00f3n de Valpara\u00edso", "periodos": ["2006-2010", "2010-2014", "2014-2018"], "comite_parlamentario": "Partido Socialista"}, {"prmid": "897", "nombre": "ALEJANDRA SEP\u00daLVEDA", "periodo": "2014-2018", "nacimiento": "13 de noviembre de 1965", "profesion": "M\u00e9dico Veterinario", "telefono": "(56 + 32) 250 5298", "correo": "asepulveda@congreso.cl", "comuna": "Chimbarongo, Las Cabras, Peumo, Pichidegua, San Fernando, San Vicente", "distrito": "Distrito N\u00ba 34", "region": "VI Regi\u00f3n del Libertador Bernardo O' Higgins", "periodos": ["2002-2006", "2006-2010", "2010-2014", "2014-2018"], "comite_parlamentario": "Mixto e Independientes"}, {"prmid": "898", "nombre": "GABRIEL SILBER", "periodo": "2014-2018", "nacimiento": "15 de septiembre de 1976", "profesion": "Abogado", "telefono": "(56 + 32) 250 5384", "correo": "gsilber@congreso.cl", "comuna": "Colina, Lampa, Pudahuel, Quilicura, Tiltil", "distrito": "Distrito N\u00ba 16", "region": "RM Regi\u00f3n Metropolitana", "periodos": ["2006-2010", "2010-2014", "2014-2018"], "comite_parlamentario": "Partido Dem\u00f3crata Cristiano"}, {"prmid": "954", "nombre": "ERNESTO SILVA", "periodo": "2014-2018", "nacimiento": "15 de agosto de 1975", "profesion": "Abogado", "telefono": "(56 + 32) 250 5955", "correo": "esilva@congreso.cl", "comuna": "Las Condes, Lo Barnechea, Vitacura", "distrito": "Distrito N\u00ba 23", "region": "RM Regi\u00f3n Metropolitana", "periodos": ["2010-2014", "2014-2018"], "comite_parlamentario": "Uni\u00f3n Dem\u00f3crata Independiente"}, {"prmid": "1002", "nombre": "LEONARDO SOTO", "periodo": "2014-2018", "nacimiento": "15 de mayo de 1966", "profesion": "Abogado.", "telefono": "(56 + 32) 250 5907", "correo": "leonardo.soto@congreso.cl", "comuna": "Buin, Calera De Tango, Paine, San Bernardo", "distrito": "Distrito N\u00ba 30", "region": "RM Regi\u00f3n Metropolitana", "periodos": ["2014-2018"], "comite_parlamentario": "Partido Socialista"}, {"prmid": "955", "nombre": "ARTURO SQUELLA", "periodo": "2014-2018", "nacimiento": "25 de septiembre de 1978", "profesion": "Abogado", "telefono": "(56 + 32) 250 5958", "correo": "asquella@congreso.cl", "comuna": "Limache, Olmu\u00e9, Quilpu\u00e9, Villa Alemana", "distrito": "Distrito N\u00ba 12", "region": "V Regi\u00f3n de Valpara\u00edso", "periodos": ["2010-2014", "2014-2018"], "comite_parlamentario": "Uni\u00f3n Dem\u00f3crata Independiente"}, {"prmid": "902", "nombre": "JORGE TARUD", "periodo": "2014-2018", "nacimiento": "19 de julio de 1953", "profesion": "Egresado de Derecho", "telefono": "(56 + 32) 250 5305", "correo": "jtarud@congreso.cl", "comuna": "Colb\u00fan, Linares, San Javier, Villa Alegre, Yerbas Buenas", "distrito": "Distrito N\u00ba 39", "region": "VII Regi\u00f3n del Maule", "periodos": ["2002-2006", "2006-2010", "2010-2014", "2014-2018"], "comite_parlamentario": "Partido Por la Democracia"}, {"prmid": "956", "nombre": "GUILLERMO TEILLIER", "periodo": "2014-2018", "nacimiento": "29 de octubre de 1943", "profesion": "Profesor de Castellano", "telefono": "(56 + 32) 250 5962", "correo": "gteillier@congreso.cl", "comuna": "Lo Espejo, Pedro Aguirre Cerda, San Miguel", "distrito": "Distrito N\u00ba 28", "region": "RM Regi\u00f3n Metropolitana", "periodos": ["2010-2014", "2014-2018"], "comite_parlamentario": "Partido Comunista - Izquierda Ciudadana"}, {"prmid": "957", "nombre": "V\u00cdCTOR TORRES", "periodo": "2014-2018", "nacimiento": "11 de octubre de 1975", "profesion": "M\u00e9dico-cirujano.", "telefono": "(56 + 32) 250 5964", "correo": "vtorres@congreso.cl", "comuna": "Algarrobo, Cartagena, Casablanca, El Quisco, El Tabo, San Antonio, Santo Domingo", "distrito": "Distrito N\u00ba 15", "region": "V Regi\u00f3n de Valpara\u00edso", "periodos": ["2010-2014", "2014-2018"], "comite_parlamentario": "Partido Dem\u00f3crata Cristiano"}, {"prmid": "1003", "nombre": "RENZO TRISOTTI", "periodo": "2014-2018", "nacimiento": "15 de marzo de 1976", "profesion": "Abogado.", "telefono": "(56 + 32) 250 5407", "correo": "renzo.trisotti@congreso.cl", "comuna": "Alto Hospicio, Cami\u00f1a, Colchane, Huara, Iquique, Pica, Pozo Almonte", "distrito": "Distrito N\u00ba 2", "region": "I Regi\u00f3n de Tarapac\u00e1", "periodos": ["2014-2018"], "comite_parlamentario": "Uni\u00f3n Dem\u00f3crata Independiente"}, {"prmid": "958", "nombre": "JOAQU\u00cdN TUMA", "periodo": "2014-2018", "nacimiento": "9 de julio de 1941", "profesion": "Abogado", "telefono": "(56 + 32) 250 5966", "correo": "jtuma@congreso.cl", "comuna": "Carahue, Cholchol, Freire, Nueva Imperial, Pitrufqu\u00e9n, Saavedra, Teodoro Schmidt", "distrito": "Distrito N\u00ba 51", "region": "IX Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda", "periodos": ["2010-2014", "2014-2018"], "comite_parlamentario": "Partido Por la Democracia"}, {"prmid": "905", "nombre": "MARISOL TURRES", "periodo": "2014-2018", "nacimiento": "13 de julio de 1964", "profesion": "Abogado, Universidad de Chile. Magister en Derecho Econ\u00f3mico y Financiero, Universidad del Desarrollo.", "telefono": "(56 + 32) 250 5337", "correo": "mturres@congreso.cl", "comuna": "Calbuco, Cocham\u00f3, Maull\u00edn, Puerto Montt", "distrito": "Distrito N\u00ba 57", "region": "X Regi\u00f3n de los Lagos", "periodos": ["2006-2010", "2010-2014", "2014-2018"], "comite_parlamentario": "Uni\u00f3n Dem\u00f3crata Independiente"}, {"prmid": "906", "nombre": "JORGE ULLOA", "periodo": "2014-2018", "nacimiento": "15 de septiembre de 1958", "profesion": "Profesor de Historia y Geograf\u00eda", "telefono": "(56 + 32) 250 5951", "correo": "julloa@congreso.cl", "comuna": "Hualp\u00e9n, Talcahuano", "distrito": "Distrito N\u00ba 43", "region": "VIII Regi\u00f3n del B\u00edo B\u00edo", "periodos": ["1990-1994", "1994-1998", "1998-2002", "2002-2006", "2006-2010", "2010-2014", "2014-2018"], "comite_parlamentario": "Uni\u00f3n Dem\u00f3crata Independiente"}, {"prmid": "1004", "nombre": "CHRISTIAN UR\u00cdZAR", "periodo": "2014-2018", "nacimiento": "27 de mayo de 1968", "profesion": "Ingeniero Civil Qu\u00edmico.", "telefono": "(56 + 32) 250 5477", "correo": "christian.urizar@congreso.cl", "comuna": "Cabildo, Calera, Hijuelas, La Cruz, La Ligua, Nogales, Papudo, Petorca, Puchuncav\u00ed, Quillota, Quintero, Zapallar", "distrito": "Distrito N\u00ba 10", "region": "V Regi\u00f3n de Valpara\u00edso", "periodos": ["2014-2018"], "comite_parlamentario": "Partido Socialista"}, {"prmid": "908", "nombre": "IGNACIO URRUTIA", "periodo": "2014-2018", "nacimiento": "16 de septiembre de 1957", "profesion": "Agricultor", "telefono": "(56 + 32) 250 5311", "correo": "iurrutia@congreso.cl", "comuna": "Cauquenes, Chanco, Longav\u00ed, Parral, Pelluhue, Retiro", "distrito": "Distrito N\u00ba 40", "region": "VII Regi\u00f3n del Maule", "periodos": ["2002-2006", "2006-2010", "2010-2014", "2014-2018"], "comite_parlamentario": "Uni\u00f3n Dem\u00f3crata Independiente"}, {"prmid": "1005", "nombre": "OSVALDO URRUTIA", "periodo": "2014-2018", "nacimiento": "28 de noviembre de 1951", "profesion": "Ingeniero Constructor. PUCV.", "telefono": "(56 + 32) 250 5474", "correo": "osvaldo.urrutia@congreso.cl", "comuna": "Conc\u00f3n, Vi\u00f1a Del Mar", "distrito": "Distrito N\u00ba 14", "region": "V Regi\u00f3n de Valpara\u00edso", "periodos": ["2014-2018"], "comite_parlamentario": "Uni\u00f3n Dem\u00f3crata Independiente"}, {"prmid": "1006", "nombre": "CAMILA VALLEJO", "periodo": "2014-2018", "nacimiento": "28 de abril de 1988", "profesion": "Ge\u00f3grafa", "telefono": "(56 + 32) 250 5855", "correo": "camila.vallejo@congreso.cl", "comuna": "La Florida", "distrito": "Distrito N\u00ba 26", "region": "RM Regi\u00f3n Metropolitana", "periodos": ["2014-2018"], "comite_parlamentario": "Partido Comunista - Izquierda Ciudadana"}, {"prmid": "911", "nombre": "PATRICIO VALLESP\u00cdN", "periodo": "2014-2018", "nacimiento": "24 de abril de 1964", "profesion": "Ge\u00f3grafo y Consultor Internacional", "telefono": "(56 + 32) 250 5386", "correo": "pvallespin@congreso.cl", "comuna": "Calbuco, Cocham\u00f3, Maull\u00edn, Puerto Montt", "distrito": "Distrito N\u00ba 57", "region": "X Regi\u00f3n de los Lagos", "periodos": ["2006-2010", "2010-2014", "2014-2018"], "comite_parlamentario": "Partido Dem\u00f3crata Cristiano"}, {"prmid": "959", "nombre": "ENRIQUE VAN RYSSELBERGHE", "periodo": "2014-2018", "nacimiento": "17 de septiembre de 1976", "profesion": "Ingeniero Comercial", "telefono": "(56 + 32) 250 5968", "correo": "evr@congreso.cl", "comuna": "Chiguayante, Concepci\u00f3n, San Pedro De La Paz", "distrito": "Distrito N\u00ba 44", "region": "VIII Regi\u00f3n del B\u00edo B\u00edo", "periodos": ["2010-2014", "2014-2018"], "comite_parlamentario": "Uni\u00f3n Dem\u00f3crata Independiente"}, {"prmid": "913", "nombre": "MARIO VENEGAS", "periodo": "2014-2018", "nacimiento": "3 de diciembre de 1957", "profesion": "Profesor Ense\u00f1anza Media especialidad Historia y Geograf\u00eda", "telefono": "(56 + 32) 250 5388", "correo": "mvenegas@congreso.cl", "comuna": "Angol, Collipulli, Ercilla, Los Sauces, Lumaco, Pur\u00e9n, Renaico, Traigu\u00e9n", "distrito": "Distrito N\u00ba 48", "region": "IX Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda", "periodos": ["2006-2010", "2010-2014", "2014-2018"], "comite_parlamentario": "Partido Dem\u00f3crata Cristiano"}, {"prmid": "915", "nombre": "GERM\u00c1N VERDUGO", "periodo": "2014-2018", "nacimiento": "5 de octubre de 1948", "profesion": "Abogado", "telefono": "(56 + 32) 250 5333", "correo": "gverdugo@congreso.cl", "comuna": "Talca", "distrito": "Distrito N\u00ba 37", "region": "VII Regi\u00f3n del Maule", "periodos": ["2006-2010", "2010-2014", "2014-2018"], "comite_parlamentario": "Renovaci\u00f3n Nacional"}, {"prmid": "963", "nombre": "MAT\u00cdAS WALKER", "periodo": "2014-2018", "nacimiento": "19 de julio de 1973", "profesion": "Abogado", "telefono": "(56 + 32) 250 5000", "correo": "mwalker@congreso.cl", "comuna": "Coquimbo, Ovalle, Rio Hurtado", "distrito": "Distrito N\u00ba 8", "region": "IV Regi\u00f3n de Coquimbo", "periodos": ["2010-2014", "2014-2018"], "comite_parlamentario": "Partido Dem\u00f3crata Cristiano"}, {"prmid": "919", "nombre": "FELIPE WARD", "periodo": "2014-2018", "nacimiento": "14 de septiembre de 1972", "profesion": "Abogado", "telefono": "(56 + 32) 250 5339", "correo": "fw120@congreso.cl", "comuna": "Calama, Mar\u00eda Elena, Ollague, San Pedro De Atacama, Tocopilla", "distrito": "Distrito N\u00ba 3", "region": "II Regi\u00f3n de Antofagasta", "periodos": ["2006-2010", "2010-2014", "2014-2018"], "comite_parlamentario": "Uni\u00f3n Dem\u00f3crata Independiente"}]}