{"date_started": "2017-12-28 11:55:12", "date_finished": "2017-12-28 11:55:18", "execution_time": "6", "description": "Lista de todos los Diputados para el per\u00edodo 2014-2018", "structure": {"type": "Dictionary", "elements": [{"type": "String", "name": "prmid", "description": ""}, {"type": "String", "name": "nombre", "description": ""}, {"type": "String", "name": "periodo", "description": ""}]}, "file_name": "diputados.simple.1418", "error_size": 0, "data": [{"prmid": "802", "nombre": "SERGIO AGUIL\u00d3", "periodo": "2014-2018"}, {"prmid": "968", "nombre": "JENNY ALVAREZ", "periodo": "2014-2018"}, {"prmid": "923", "nombre": "PEDRO PABLO ALVAREZ-SALAMANCA", "periodo": "2014-2018"}, {"prmid": "924", "nombre": "OSVALDO ANDRADE", "periodo": "2014-2018"}, {"prmid": "969", "nombre": "CLAUDIO ARRIAGADA", "periodo": "2014-2018"}, {"prmid": "925", "nombre": "PEPE AUTH", "periodo": "2014-2018"}, {"prmid": "811", "nombre": "RAM\u00d3N BARROS", "periodo": "2014-2018"}, {"prmid": "813", "nombre": "GERM\u00c1N BECKER", "periodo": "2014-2018"}, {"prmid": "970", "nombre": "JAIME BELLOLIO", "periodo": "2014-2018"}, {"prmid": "971", "nombre": "BERNARDO BERGER", "periodo": "2014-2018"}, {"prmid": "972", "nombre": "GABRIEL BORIC", "periodo": "2014-2018"}, {"prmid": "927", "nombre": "PEDRO BROWNE", "periodo": "2014-2018"}, {"prmid": "929", "nombre": "CRISTI\u00c1N CAMPOS", "periodo": "2014-2018"}, {"prmid": "973", "nombre": "KAROL CARIOLA", "periodo": "2014-2018"}, {"prmid": "930", "nombre": "LAUTARO CARMONA", "periodo": "2014-2018"}, {"prmid": "974", "nombre": "LORETO CARVAJAL", "periodo": "2014-2018"}, {"prmid": "931", "nombre": "JUAN LUIS CASTRO", "periodo": "2014-2018"}, {"prmid": "819", "nombre": "GUILLERMO CERONI", "periodo": "2014-2018"}, {"prmid": "934", "nombre": "FUAD CHAHIN", "periodo": "2014-2018"}, {"prmid": "977", "nombre": "MARCELO CH\u00c1VEZ", "periodo": "2014-2018"}, {"prmid": "975", "nombre": "DANIELLA CICARDINI", "periodo": "2014-2018"}, {"prmid": "976", "nombre": "JUAN ANTONIO COLOMA", "periodo": "2014-2018"}, {"prmid": "933", "nombre": "ALDO CORNEJO", "periodo": "2014-2018"}, {"prmid": "978", "nombre": "FELIPE DE MUSSY", "periodo": "2014-2018"}, {"prmid": "935", "nombre": "ROJO EDWARDS", "periodo": "2014-2018"}, {"prmid": "979", "nombre": "SERGIO ESPEJO", "periodo": "2014-2018"}, {"prmid": "836", "nombre": "MARCOS ESPINOSA", "periodo": "2014-2018"}, {"prmid": "837", "nombre": "FIDEL ESPINOZA", "periodo": "2014-2018"}, {"prmid": "980", "nombre": "DANIEL FARCAS", "periodo": "2014-2018"}, {"prmid": "839", "nombre": "RAM\u00d3N FAR\u00cdAS", "periodo": "2014-2018"}, {"prmid": "981", "nombre": "MAYA FERN\u00c1NDEZ", "periodo": "2014-2018"}, {"prmid": "982", "nombre": "IV\u00c1N FLORES", "periodo": "2014-2018"}, {"prmid": "983", "nombre": "IV\u00c1N FUENTES", "periodo": "2014-2018"}, {"prmid": "984", "nombre": "GONZALO FUENZALIDA", "periodo": "2014-2018"}, {"prmid": "985", "nombre": "SERGIO GAHONA", "periodo": "2014-2018"}, {"prmid": "843", "nombre": "REN\u00c9 MANUEL GARC\u00cdA", "periodo": "2014-2018"}, {"prmid": "936", "nombre": "CRISTINA GIRARDI", "periodo": "2014-2018"}, {"prmid": "846", "nombre": "JOAQU\u00cdN GODOY", "periodo": "2014-2018"}, {"prmid": "848", "nombre": "RODRIGO GONZ\u00c1LEZ", "periodo": "2014-2018"}, {"prmid": "937", "nombre": "HUGO GUTI\u00c9RREZ", "periodo": "2014-2018"}, {"prmid": "938", "nombre": "ROMILIO GUTI\u00c9RREZ", "periodo": "2014-2018"}, {"prmid": "939", "nombre": "GUSTAVO HASB\u00daN", "periodo": "2014-2018"}, {"prmid": "850", "nombre": "JAVIER HERN\u00c1NDEZ", "periodo": "2014-2018"}, {"prmid": "986", "nombre": "MARCELA HERNANDO", "periodo": "2014-2018"}, {"prmid": "940", "nombre": "MAR\u00cdA JOS\u00c9 HOFFMANN", "periodo": "2014-2018"}, {"prmid": "1007", "nombre": "MIGUEL \u00c1NGEL ALVARADO", "periodo": "2014-2018"}, {"prmid": "987", "nombre": "GIORGIO JACKSON", "periodo": "2014-2018"}, {"prmid": "854", "nombre": "ENRIQUE JARAMILLO", "periodo": "2014-2018"}, {"prmid": "855", "nombre": "CARLOS ABEL JARPA", "periodo": "2014-2018"}, {"prmid": "856", "nombre": "TUCAPEL JIM\u00c9NEZ", "periodo": "2014-2018"}, {"prmid": "857", "nombre": "JOS\u00c9 ANTONIO KAST", "periodo": "2014-2018"}, {"prmid": "988", "nombre": "FELIPE KAST", "periodo": "2014-2018"}, {"prmid": "967", "nombre": "ISSA KORT", "periodo": "2014-2018"}, {"prmid": "989", "nombre": "JOAQU\u00cdN LAV\u00cdN", "periodo": "2014-2018"}, {"prmid": "941", "nombre": "LUIS LEMUS", "periodo": "2014-2018"}, {"prmid": "860", "nombre": "ROBERTO LE\u00d3N", "periodo": "2014-2018"}, {"prmid": "177", "nombre": "FELIPE LETELIER", "periodo": "2014-2018"}, {"prmid": "862", "nombre": "PABLO LORENZINI", "periodo": "2014-2018"}, {"prmid": "942", "nombre": "JAVIER MACAYA", "periodo": "2014-2018"}, {"prmid": "863", "nombre": "ROSAURO MART\u00cdNEZ", "periodo": "2014-2018"}, {"prmid": "865", "nombre": "PATRICIO MELERO", "periodo": "2014-2018"}, {"prmid": "990", "nombre": "DANIEL MELO", "periodo": "2014-2018"}, {"prmid": "866", "nombre": "FERNANDO MEZA", "periodo": "2014-2018"}, {"prmid": "991", "nombre": "VLADO MIROSEVIC", "periodo": "2014-2018"}, {"prmid": "944", "nombre": "ANDREA MOLINA", "periodo": "2014-2018"}, {"prmid": "867", "nombre": "CRISTI\u00c1N MONCKEBERG", "periodo": "2014-2018"}, {"prmid": "868", "nombre": "NICOL\u00c1S MONCKEBERG", "periodo": "2014-2018"}, {"prmid": "869", "nombre": "MANUEL MONSALVE", "periodo": "2014-2018"}, {"prmid": "945", "nombre": "CELSO MORALES", "periodo": "2014-2018"}, {"prmid": "992", "nombre": "JUAN ENRIQUE MORANO", "periodo": "2014-2018"}, {"prmid": "874", "nombre": "CLAUDIA NOGUEIRA", "periodo": "2014-2018"}, {"prmid": "875", "nombre": "IV\u00c1N NORAMBUENA", "periodo": "2014-2018"}, {"prmid": "993", "nombre": "DANIEL N\u00da\u00d1EZ", "periodo": "2014-2018"}, {"prmid": "876", "nombre": "MARCO ANTONIO N\u00da\u00d1EZ", "periodo": "2014-2018"}, {"prmid": "994", "nombre": "PAULINA N\u00da\u00d1EZ", "periodo": "2014-2018"}, {"prmid": "877", "nombre": "SERGIO OJEDA", "periodo": "2014-2018"}, {"prmid": "879", "nombre": "JOS\u00c9 MIGUEL ORTIZ", "periodo": "2014-2018"}, {"prmid": "880", "nombre": "CLEMIRA PACHECO", "periodo": "2014-2018"}, {"prmid": "883", "nombre": "DENISE PASCAL", "periodo": "2014-2018"}, {"prmid": "995", "nombre": "DIEGO PAULSEN", "periodo": "2014-2018"}, {"prmid": "885", "nombre": "JOS\u00c9 P\u00c9REZ", "periodo": "2014-2018"}, {"prmid": "946", "nombre": "LEOPOLDO P\u00c9REZ", "periodo": "2014-2018"}, {"prmid": "996", "nombre": "JAIME PILOWSKY", "periodo": "2014-2018"}, {"prmid": "997", "nombre": "ROBERTO POBLETE", "periodo": "2014-2018"}, {"prmid": "998", "nombre": "YASNA PROVOSTE", "periodo": "2014-2018"}, {"prmid": "999", "nombre": "JORGE RATHGEB", "periodo": "2014-2018"}, {"prmid": "947", "nombre": "RICARDO RINC\u00d3N", "periodo": "2014-2018"}, {"prmid": "948", "nombre": "GASPAR RIVAS", "periodo": "2014-2018"}, {"prmid": "888", "nombre": "ALBERTO ROBLES", "periodo": "2014-2018"}, {"prmid": "1000", "nombre": "LUIS ROCAFULL", "periodo": "2014-2018"}, {"prmid": "891", "nombre": "KARLA RUBILAR", "periodo": "2014-2018"}, {"prmid": "893", "nombre": "JORGE SABAG", "periodo": "2014-2018"}, {"prmid": "949", "nombre": "MARCELA SABAT", "periodo": "2014-2018"}, {"prmid": "950", "nombre": "REN\u00c9 SAFFIRIO", "periodo": "2014-2018"}, {"prmid": "1001", "nombre": "RA\u00daL SALD\u00cdVAR", "periodo": "2014-2018"}, {"prmid": "951", "nombre": "DAVID SANDOVAL", "periodo": "2014-2018"}, {"prmid": "952", "nombre": "ALEJANDRO SANTANA", "periodo": "2014-2018"}, {"prmid": "920", "nombre": "MARCELO SCHILLING", "periodo": "2014-2018"}, {"prmid": "897", "nombre": "ALEJANDRA SEP\u00daLVEDA", "periodo": "2014-2018"}, {"prmid": "898", "nombre": "GABRIEL SILBER", "periodo": "2014-2018"}, {"prmid": "954", "nombre": "ERNESTO SILVA", "periodo": "2014-2018"}, {"prmid": "1002", "nombre": "LEONARDO SOTO", "periodo": "2014-2018"}, {"prmid": "955", "nombre": "ARTURO SQUELLA", "periodo": "2014-2018"}, {"prmid": "902", "nombre": "JORGE TARUD", "periodo": "2014-2018"}, {"prmid": "956", "nombre": "GUILLERMO TEILLIER", "periodo": "2014-2018"}, {"prmid": "957", "nombre": "V\u00cdCTOR TORRES", "periodo": "2014-2018"}, {"prmid": "1003", "nombre": "RENZO TRISOTTI", "periodo": "2014-2018"}, {"prmid": "958", "nombre": "JOAQU\u00cdN TUMA", "periodo": "2014-2018"}, {"prmid": "905", "nombre": "MARISOL TURRES", "periodo": "2014-2018"}, {"prmid": "906", "nombre": "JORGE ULLOA", "periodo": "2014-2018"}, {"prmid": "1004", "nombre": "CHRISTIAN UR\u00cdZAR", "periodo": "2014-2018"}, {"prmid": "908", "nombre": "IGNACIO URRUTIA", "periodo": "2014-2018"}, {"prmid": "1005", "nombre": "OSVALDO URRUTIA", "periodo": "2014-2018"}, {"prmid": "1006", "nombre": "CAMILA VALLEJO", "periodo": "2014-2018"}, {"prmid": "911", "nombre": "PATRICIO VALLESP\u00cdN", "periodo": "2014-2018"}, {"prmid": "959", "nombre": "ENRIQUE VAN RYSSELBERGHE", "periodo": "2014-2018"}, {"prmid": "913", "nombre": "MARIO VENEGAS", "periodo": "2014-2018"}, {"prmid": "915", "nombre": "GERM\u00c1N VERDUGO", "periodo": "2014-2018"}, {"prmid": "963", "nombre": "MAT\u00cdAS WALKER", "periodo": "2014-2018"}, {"prmid": "919", "nombre": "FELIPE WARD", "periodo": "2014-2018"}]}